<sburb description="sixth room">

<dependencies>
	<dependency>chars/karkat.xml</dependency>
  <dependency>chars/terezi.xml</dependency>
</dependencies>

<assets>
<asset name='sixthRoomBG_0_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_0_0.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_0_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_0_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_0_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_1_0.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_1_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_0.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
	<asset name='sixthRoomMap' type='graphic'>backgrounds/sixthRoomMap.png</asset>

  <asset name='gamzeeSheet' type='graphic'>objects/gamzee.png</asset>
  <asset name='tereziSit' type='graphic'>objects/terezi_sit.png</asset>
  <asset name='gamzee_idle' type='graphic'>dialogs/gamzee/gamzee_idle.png</asset>
  <asset name='snooze' type='graphic'>objects/snooze.png</asset>

</assets>

<hud>
  <dialogsprites>
    <animation name='gamzee_idle' sheet='gamzee_idle' x='-220' y='-420'/>
  </dialogsprites>
</hud>

<character class='karkat' x='792' y='638'>
      <action sprite='dave' command='talk' name='Parle à Karkat.'>
        <args>
        @karkat_talk KARKAT: OK, C'EST JUSTE STUPIDE LA.
        @dave_idle DAVE: quoi
        @karkat_talk KARKAT: JE SUIS ENDORMI, MAIS JE SUPPOSE QUE LE METEORE EST PHYSIQUEMENT EN TRAIN DE PASSER A TRAVERS LA BULLE DANS LAQUELLE JE REVE ?
        @karkat_talk KARKAT: ET MAINTENANT MON "FANTOME ONIRIQUE", OU QUELQUE SOIT LA PUTAIN DE FACON DONT EST CENSEE S'APPELER CETTE VERSION DE SOI-MEME, EST AU MEME ENDROIT PHYSIQUE QUE MON CORPS ENDORMI.
        @karkat_yell KARKAT: JE SUIS JUSTE ICI EN TRAIN DE ME REGARDER DORMIR SUR UNE PILE DE KLAXONS. ON A ATTEINT UN SEUIL CRITIQUE D'IDIOTIE DE SAILLIE ENGOURDIE.
        @dave_huh DAVE: hein
        @karkat_yell KARKAT: DAILLEURS COMMENT EST-CE QU'ON APPELLE CETTE VERSION ENDORMIE DE SOI-MEME ? CA PEUT PAS ETRE DOUBLE ONIRIQUE VU QUE CA EXISTE DEJA. C’EST LA VERSION DE TOI-MEME SUR DERSE OU PROSPIT.
        @karkat_yell KARKAT: MAIS C'ETAIT PLUTOT COMME UNE VERSION PHYSIQUE ET REELLE DE SOI, QUI A FINALEMENT AUSSI SERVI DE VIE DE SECOURS. C'EST QUELQUE CHOSE DE COMPLETEMENT DIFFERENT, COMME UN HOLOGRAMME BIZARRE.
        @karkat_what KARKAT: HE, EST CE QUE JE SUIS TANGIBLE POUR TOI ?
        @dave_huh DAVE: euh
        @karkat_idle KARKAT: TOUCHE MOI.
        @dave_huh DAVE: quoi
        @karkat_eyeroll1 KARKAT: DONNE MOI JUSTE UN PETIT COUP.
        @dave_mad DAVE: non
        @karkat_talk KARKAT: SOIS PAS COMME CA, GRANDIS UN PEU ET TOUCHE MOI. EFFLEURE PEUT-ETRE JUSTE MA JOUE GENTIMENT AVEC LE DOS DE TA MAIN. QUELQUE CHOSE SANS AMBIGUITE COMME CA.
        @dave_mad DAVE: non va te faire foutre
        @dave_madtalk DAVE: je vais pas caresser ton hologramme onirique
        @karkat_facepalm KARKAT: TU AS UN ESPRIT TRAGIQUEMENT PEU CURIEUX, DAVE. CEST POUR LA SCIENCE. SI LA SCIENCE NE DEPENDAIT QUE DE TOI, L'HUMANITE N'AURAIT JAMAIS MEME RIEN QU'APPROCHE LE NIVEAU PATHETIQUE QU’ELLE AVAIT TOUT JUSTE REUSSI A ATTEINDRE.
        @dave_talk DAVE: tas lair vraiment fatigue mec
        @dave_talk DAVE: ton fantome onirique devrait aller se blottir contre ton sac de viande endormi sur la pile de klaxons et essayer de pioncer un coup
        @karkat_shout KARKAT: OUAIS, ET BIEN PEUT-ETRE QUE JE VAIS JUSTEMENT FAIRE CA, CONNARD !
        @dave_idle DAVE: ok
        @dave_idle DAVE: vas y
        @karkat_sullen KARKAT: NON. PAS PENDANT QUE TU REGARDES.
        @dave_idle DAVE: mec
        @dave_talk DAVE: nos conversations peuvent etre si embarrassantes
        @dave_talk DAVE: je suis tellement content quon ait reussi a avoir la plupart dentre elles en prive
        @karkat_eyeroll1 KARKAT: OUAIS
        @karkat_eyeroll2 KARKAT: MOI AUSSI
        <!--  -->
        </args>
      </action>
    </character>

   <sprite name='gamzee' x='422' y='624' width='40' height='24' collidable='true' depthing='1'>
      <animation sheet='gamzeeSheet' x='-30' y='-90'/>
      <action sprite='rose' command='talk' name='Parle à Gamzee.'>
            <args>
            @rose_talk ROSE: Tu ferais mieux de ne pas laisser Kanaya te voir dans les alentours.
            @rose_talk ROSE: Elle te déteste toujours, tu sais.
            @rose_talk ROSE: Et pas dans “ce sens”. Je pense qu’elle voudrait vraiment te tuer.
            @gamzee_idle GAMZEE: ouais, je sais deja toutes ces putain de choses.
            @rose_concern ROSE: Je me demandais, cela ne rend pas les choses confuses ? D’essayer de faire la différence entre les sentiments platoniques, les malveillantes intentions et les signes d’une romance noire ?
            @gamzee_idle GAMZEE: NON.
            @gamzee_idle GAMZEE: comme si j’allais laisser a cette salope lumineuse et a sa tronconneuse ne serait-ce qu’une place dans ma vie et mes quadrants.
            @gamzee_idle GAMZEE: EN PLUS J’AI DEJA UN AUTRE FILS DE PUTE DANS MON QUADRANT NOIR.
            @gamzee_idle GAMZEE: j’ai flirte avec quelqu’un dans l’ombre. c’est devenu plutot sale entre nous. on a fait la putain d'experience de ce putain de miracle appele l’amour-haine. 
            @rose_concern ROSE: Attends, vraiment ?
            @rose_annoyed ROSE: Qui ?
            @gamzee_idle GAMZEE: :o)
            @rose_idle ROSE: Karkat ?
            @gamzee_idle GAMZEE: non.
            @rose_laugh ROSE: Dave ??
            @gamzee_idle GAMZEE: NON.
            @rose_sad ROSE: Pas... le Maire ???
            @gamzee_idle GAMZEE: non.
            @rose_concern ROSE: Attends...
            @rose_concern ROSE: Terezi ?
            @gamzee_idle GAMZEE: HONK.
            @rose_talk ROSE: Es-tu sérieux ?
            @gamzee_idle GAMZEE: est-ce que j’ai l’air de putain de blaguer avec les fils de pute ?
            @rose_idle ROSE: Je...
            @rose_annoyedtalk ROSE: Je n’arrive même pas à analyser cette relation comme étant réellement existante.
            @rose_annoyed ROSE: Comment...
            @gamzee_idle GAMZEE: C’EST SIMPLE. 
            @gamzee_idle GAMZEE: fils de pute.
            @gamzee_idle GAMZEE: LA RAISON DE CETTE HAINE DANS LAQUELLE ELLE S’ENFONCE EST PLUTOT LOGIQUE, QUAND ON VOIT LE PUTAIN DE CONNARD DE CLOWN QUE JE SUIS.
            @gamzee_idle GAMZEE: mais elle ne me hait pas au point de vouloir me tuer. :o)
            @rose_talk ROSE: Je dois dire que c’est là une ahurissante révélation.
            @rose_talk ROSE: Ça change la donne.
            @gamzee_idle GAMZEE: HEY.
            @gamzee_idle GAMZEE: s’il te plait va pas ébruiter tout ça.
            @gamzee_idle GAMZEE: SI KARKAT L’APPRENAIT...
            @gamzee_idle GAMZEE: il voudrait vraiment me tuer. :o(
            @rose_talk ROSE: Oui, je comprends le dilemme dans lequel tu te trouves.
            @rose_talk ROSE: Vos dynamiques sociales commencent à devenir réellement compliquées à partir du moment où vous remplissez vos quadrants, n’est-ce pas ?
            @gamzee_idle GAMZEE: PUTAIN, OUAIS, C’EST PUTAIN DE CA.
            @rose_talk ROSE: Ne t’en fais pas, ton secret est en sécurité avec moi.
            @rose_talk ROSE: Allez, psss. Maintenant retourne dans le système de ventilation avant que quelqu’un ne te voit.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
    </sprite>

    <sprite name='terezi' x='422' y='624' width='40' height='24' collidable='true' depthing='1'>
      <animation sheet='tereziSit' x='-30' y='-90'/>
      <action command='talk' name="C’est Terezi !" sprite='damara'>
          <args>
          @terezi_idle TEREZI: H3Y D4MZ !!!!
          @terezi_idle TEREZI: S1 TU T’4PPROCH3S D3 LU1, J3 T3 BUT3 !
          @damara_fu2 DAMARA:
          <!--  -->
          </args>
      </action>
    </sprite>

<rooms>
  <room name='sixthRoom' walkableMap='sixthRoomMap' mapScale='2'>
  	<triggers>

  		<trigger>
  			<args>inBox2,kanaya,751,998,503,900</args>
  			<action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
  		</trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,dave,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>karkat,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,rose,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>gamzee,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,damara,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>terezi,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

  	</triggers>

    

    <sprite name='snooze' x='570' y='450' >
      <animation sheet='snooze' length='4' frameInterval='10'/>
    </sprite>

    <sprite name='sleepKat' x='602' y='589' width='224' height='100'>
      <action sprite='kanaya' command='talk' name='Examine le Karkat endormi.'>
            <args>
            @meenah_idle MEENAH: !!!!!
            @! Hé, c'est votre tout fraichement recruté Grand Tueurexécuteur ! On dirait qu'il ne s'est toujours pas réveillé de sa sieste de la dernière fois. Le mec devait vraiment être fatigué.
            @! Pourquoi est-ce qu'il dort dans cette énorme pile de cornes ? Ça ne doit pas être agréable. Vous devriez peut-être le réveiller. Et puis tant qu'il est réveillé, vous pourriez aussi voir s'il est prêt à faire ses bagages et se rendre à la guerre.
            @! Un instant. Maryam vous regarde de manière suspecte. Elle n'est pas au courant de votre plan, si ? Comment pourrait-elle savoir ? Cette fille ne fait que vous gêner. Vous tenteriez bien de la semer, mais en tant que buveuse arc-en-ciel, elle semble avoir un avantage de rapidité incroyable.
            @kanaya2_talk KANAYA: Peu Importe Ce Que Tu Penses Nessaye Même Pas
            @meenah_wut MEENAH: quoi !!!
            @meenah_wut2 MEENAH: je poissonais a rien
            @kanaya2_talk KANAYA: Continuons Notre Chemin
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='rose' command='talk' name='Examine le Karkat endormi.'>
            <args>
            @! "ZZZZZZZZZZZZZZZZZZ", dit Karkat depuis le sommet de son tas d'hilarants accessoires de clowns.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='dave' command='talk' name='Examine le Karkat endormi.'>
            <args>
            @! Tellement de cornes. Vous vous êtes toujours demandée pourquoi l'évasif troll juggalo avait besoin d’autant de cornes. Vous pensez qu'il a sûrement quelques problèmes. Et puis, c'est quoi le truc avec les trolls et leur tendance bizarre à être trouvé en train de dormir dans des piles de cornes ? Vous ne pouvez même pas imaginer un pire endroit pour dormir. Il y a certaines choses que vous ne comprendrez jamais.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='damara' command='talk' name='Qu avons nous là ?'>
            <args>
            @damara_smilemean DAMARA: ..............
            <!--  -->
            </args>
      </action>
    </sprite>

    
  	
  	<sprite name='sixthRoomBG'>
  		<animation sheet='sixthRoomBG' sliced='true' colSize='500' rowSize='500' numCols='3' numRows='3'/>
  	</sprite>

  </room> 
</rooms>

</sburb>
