<sburb>
<classes>
<action class='rebubble' command='presentActions' silent='true'>
	<args>
		<!-- click rebubble button, these commands appear. the response is randomly drawn from the list.  -->
<action command='randomTalk' name='Rebuller ce souvenir ?' silent='true'><args>
      @! Vous rebullez le souvenir à vos abonnés sans vraiment réfléchir. Il n'a aucun intérêt notable pour quiconque suivant votre flux, et tout le monde se demande pourquoi ils continuent à lire cette merde. Quelques personnes qui ne savaient que penser de vous arrêtent discrètement de suivre votre bubblr. Les horreurterreurs vous remercient pour votre contribution à l'entropie de l’au-delà.
      @! Vous rebullez le souvenir et le regrettez presque instantanément. Mais maintenant, il reste là, dans votre fil, déjà en train de monter en “j’aime”,”je déteste”, et en rebulles supplémentaires. Vous aimeriez ne pas l’avoir rebullé, mais c’est trop tard. Éclater la bulle maintenant vous ferait passer pour une mauviette devant  vos abonnés.
      @! Vous rebullez le souvenir. C'est un carton ! Les gens vous félicitent pour avoir rebullé ce contenu, et vous recevez plus de crédit et de reconnaissance pour ce contenu que l'auteur original de ce souvenir. C'est un sentiment génial, chevaucher les sillages des mémoires intéressantes des autres en prenant de l'envergure et de l'importance aux côtés de vos abonnés. Les génies avec de vrais accomplissements doivent se sentir comme ça EN PERMANENCE !
      @! Vous rebullez le souvenir, et il est presque universellement détesté. Vous perdez la moitié de vos abonnés en un battement de cils. Il serait judicieux de faire plus attention. Lorsque votre nombre d’abonnés est à zéro dans l’au-delà, votre âme meurt pour toujours.
      @! Vous décidez de rebuller le souvenir, mais avant de l'envoyer dans le plus profond des abysses, vous en modifiez complètement son contenu, pour le lolz. Énormément de personnes considèrent le souvenir comme digne du lolz et personne ne se rend compte que le souvenir a été altéré, et le rebullent des milliers de fois. Le mensonge a été officiellement rebullé assez de fois pour être considéré comme étant la vérité. Les anciens dieux sourient face à votre méfait.
      @! Vous rebullez le souvenir en pensant que cela allait vous apporter de la joie. Mais ce n'est pas le cas. Peu importe le nombre de souvenirs que vous aimez, détestez, ou rebullez, vous aurez toujours ce sentiment de vide dans votre âme. Comme si votre existence était vraiment dénuée de sens comme on pourrait s’y attendre, au beau milieu du vide sans fin parmi d’odieux monstres colossaux. Pourquoi vous infligez-vous ça ? Et pourtant, vous ne pouvez pas vous arrêter...
      @! Vous rebullez le souvenir et déclenchez instantanément une guerre avec ceux qui le rebullent aussi. Ils interviennent dans le souvenir, ajoutant leur pierre à l’édifice. L'hostilité rhétorique commence à prendre de l'ampleur, et vous tentez de vous y retrouver dans la dispute. Mais vous ne pouvez pas. C'est un chaos sans nom, tandis que les bulles se sont désespérément dispersées par-delà le cercle, réduisant à néant tout argument cohérent qui aurait pu faire surface. Les dieux sombres s'amusent de cette autre petite victoire sur l'ordre et la raison.
      @! Vous le rebullez en ajoutant une remarque éditoriale culottée au contenu. Mais la blague n'a pas l'air de très bien passer, et les gens commencent à vous insulter. Vous décidez d'éclater la bulle et de l’oublier avant que cela ne vous embarrasse de trop. Mais plus tard, les gens ressortent de vieilles bulles qui contiennent des souvenirs de votre souvenir rebullé, et vous les balancent en pleine figure. Ce rebullage va vous hanter encore et encore jusqu'au jour où votre âme mourra, ce qui, tristement, n'arrivera probablement jamais.
      @! Vous rebullez le souvenir et.... oui !!! Les gens ADORENT ce souvenir. Il marque plus de “j’aime” que tout ce que vous avez jamais bullé ! Vous vous délectez de cette popularité pendant quelques jours, avant que tout cela ne se tarisse. Et maintenant... Rien. Une sensation familière de vide vous emplit de nouveau. C'est le perpétuel malaise existentiel de l’au-delà, et votre désespoir mental sert de banquet à une horreurterreur proche. L’hideuse bête double de volume, et digère son succulent repas.
      @! Vous rebullez un souvenir et il est extrêmement bien reçu par vos abonnés. C'est votre jour aujourd'hui. Vous avez passé votre temps à rebuller à toute vitesse ces derniers temps, et ça a pas mal attiré l'attention. Vous n'avez jamais eu autant d’abonnés. Continuez ! Si vous pouvez faire en sorte que l’au-delà au complet vous suive sur bubblr, les dieux sombres vous garantiront un ticket pour la résurrection.
      @! Vous rebullez le souvenir et êtes sur le point de reprendre votre journée, lorsque vous remarquez quelque chose d'étrange dans votre fil. Il semblerait qu'un spammeur fantôme ait hacké votre âme, et ait rebullé d'étranges publicités à vos abonnés pendant les... 50 DERNIERS MILLIONS DE RÉVOLUTIONS ? C'est un désastre. Vous n'avez presque plus d’abonnés. La plupart des publicités sont pour des sites pornographiques d'horreurterreurs et des médicaments pour l'érection et l'allongement de votre membre. raaah...
      @! Vous rebullez le souvenir mais avant que vous ne le fassiez… VOUS CHIEZ DESSUS BIEN COMME IL FAUT ! Vous avez vraiment taillé en pièces l’auteur original du souvenir, et lui offrez une critique mordante. Vous n’avez pas grand chose à dire d’original, et vous n’avez pas une haute estime de vous-même, donc autant passer votre vie dans l’au-delà à user de sales tactiques pour grapiller l’attention que vous auriez eu du mal à attirer autrement. Les horreurterreurs se réfèrent à vous en tant que l'Élu, et fantasment sur vous lorsqu’elles copulent.
      @! Vous rebullez accidentellement ce souvenir sur le mauvais blog. Il se trouve être complètement hors sujet, et vous perdez quelques abonnés. Vous créez immédiatement une autre bulle spécialement pour leur dire d’aller se faire foutre.
      @! Vous rebullez le souvenir, et oubliez de le tagger. Tous vos abonnés sont sévèrement triggerés par son contenu. Vous pouvez entendre les gémissements de leur torture depuis le purgatoire des âmes triggerées, qui se trouve dans l’estomac d’une énorme bête tellement misérable, que si vous jetiez un coup d’oeil dessus, des larmes ruisselleraient instantanément de vos orbites, formeraient une botte liquide, et vous frapperaient dans l’entrejambe.
      @! Vous rebullez le souvenir et un gars qui vous suit décide de faire son emmerdeur sans réelle raison. Il vous a attiré dans un débat public de rebullage qui durera toute la journée. Lorsque vous en avez enfin fini, vous jetez un coup d’oeil à cet échange dénué de sens, et vous vous demandez “que fais-je de ma vie?” Et par là vous voulez dire mort bien sûr.
      @! Vous rebullez le souvenir et il reçoit beaucoup de commentaires. Aucun ne semble être écrit par des personnes ayant reçu une once d'éducation.
      @! Vous rebullez le souvenir et personne ne semble pouvoir le comprendre. Les gens disent des choses tellement vides d’intellect que vous souhaitez vous enrouler sur vous-même et prier pour une seconde mort.
      @! Vous rebullez ce souvenir, et il ne gagne presque aucun “j’aime” OU “je déteste”. Les gens semblent n'avoir aucune d’opinion du tout à ce propos. Ce qui est en fait le pire cas possible. C’est 10 fois pire que la mort, et 100 fois pire qu’une seconde mort.
      @! Félicitations ! C’est ce rebullage qui vous a poussé au-delà des limites. Vous êtes maintenant UNE CÉLÉBRITÉ OFFICIELLE DE BUBBLR !
      @! Oups. Ce souvenir que vous venez de rebuller était en contradiction avec les conditions d’utilisation du cercle extérieur. Les administrateurs (horreurterreurs) ont suspendu votre âme et vous êtes maintenant interdit de rebullage de mémoire (à moins que vous le vouliez vraiment).
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action command='cancel' name='No thanks.' silent='true'>
</action>	
	</args>
</action>
</classes>
</sburb>
