<sburb>
    <classes>
<action class='damaraTalk1' sprite='meenah' command='talk' name=Parle à Damara.'>
      <args>
      @meenah_idle MEENAH: alooooors
      @meenah_idle MEENAH: megido
      @meenah_idle MEENAH: nous y revoila   
      @meenah_annoyed MEENAH: je suppose  
      @damara_squint DAMARA: 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: sil te plait dis moi que cette reunion est aussi genante pour toi quelle lest pour moi   
      @damara_squint DAMARA: 
      @meenah_talk MEENAH: tu ne vas rien dire hein
      @meenah_talk MEENAH: solement rester la et me laisser fretiller sur l’hamecon pendant ce silence glaciale 
      @meenah_angrytalk MEENAH: aller sole pute cinglee fais au moins QU-ELQU-E C)(OS-E pour briser la glace   
      @damara_fu3 DAMARA: 
      @meenah_happier MEENAH: merci B-EAUCOUP
      @meenah_talk MEENAH: hey tu nauraie pas par hasard kidnappe le lusus de nitram 
      @meenah_talk MEENAH: ou vendu tout son stupide maggot de fiduspawn 
      @meenah_talk MEENAH: je pensais que cetait fini 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ne me dis pas que tu continues de le tourmenter meme après leternite
      @damara_talk DAMARA: あなたのデュアルフォークを取る。二回自分自身をファック。
      @meenah_wut MEENAH: me faire deux fois quoi avec ma double QUOI ??
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mon lieu ton accent bizarre est toujours aussi incomprehensible
      @damara_talk DAMARA: あなたに性的快感を与えるために十分な厚さではない。
      @damara_squinttalk DAMARA: あなたはあなたの言葉で私を退屈続けるのだろうか？または。あなたは私の服を脱ぐのだろうか？
      @damara_smilemeantalk DAMARA: 私はあなたの歯の間に私の乳首を感じるようにしたい。
      @meenah_wut2 MEENAH: que
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: est ce que tu viens de me dire de mordre quelque chose ou
      @meenah_annoyed MEENAH:et puis merde jabandonne
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: la barriere de la langue est une putain de grosse pute des mers
      @damara_smoke DAMARA: 
      <!--  -->
      </args>
</action>                                                                

<action class='damaraTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Demande à Damara de se joindre à toi.'>
      <args>
      @meenah_happier MEENAH: hey devine quoi ! je construis une armee pour tuer lord ahahahaha
      @meenah_creepylaugh:#genre#de-bateaux-ptdr MEENAH: DES BARR-ES
      @meenah_talk MEENAH: comme si ten avais quelque chose a foutre de sauver la realite et ou ne pas etre quune grosse traitresse vicieuse en liberte
      @damara_idle DAMARA: 十分に公平。
      @meenah_talk MEENAH: mais solement pour deconner heu
      @meenah_talk MEENAH: je me demandais
      @meenah_talk MEENAH: a lepoque quand 
      @meenah_talk MEENAH: on se mettait sur la gueule
      @meenah_talk MEENAH: a cause de toute cette histoire de revanche 
      @meenah_talk MEENAH: et que jai fini par mourir et atteindre le tier divin et tout
      @meenah_idle MEENAH: tu te souviens
      @damara_smilemean DAMARA: 私が覚えている。
      @damara_smiletalk DAMARA: 時々私は、そのメモリに自慰行為。
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ok je ne suis pas sure d’avoir tout suivie mais je vais faire genre que cetait encore un truc bizarre et degueulasse 
      @meenah_talk MEENAH: mais je voulais sarvoir
      @meenah_talk MEENAH: apres le combat
      @meenah_talk MEENAH: est ce que je tai fais assez mal pour que peut etre
      @meenah_talk MEENAH: tu ai rampe et soit morte ailleurs 
      @meenah_wink MEENAH: genre dans un cocon de quete
      @damara_idle DAMARA: ...
      @meenah_happytalk MEENAH: peut etre etais tu toute sanguinolente apres tout ces coups de fourche  
      @meenah_happytalk MEENAH: et peut etre qu’apres un ami avec une enervante incapacite a etre rancunier contre toi malgres que tu l’ai completement nique a surgi   
      @meenah_happytalk MEENAH: peut etre qu’il a trotte jusque la avec son nouveau corps de cheval robot et qu’il a mis ton torse ensanglanté sur son dos 
      @meenah_creepytalk MEENAH: et a galope jusqua ton cocon et ta mise sur la dalle tout en n’ayant probablement pas ose tachever
      @meenah_creepylaugh:#rien-du-tout-? MEENAH: sar ne te rappelle rien 
      @damara_huhtalk DAMARA: 性交あなたは何を話している？白痴雌犬。
      @meenah_angrytalk MEENAH: J-E T-E D-EMAND-E SI TU AS TON TI-ER DIVIN -ESP-EC-E DINSONDABL-E POISSONI-ER-E
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mon lieu te soutirer des informations cest comme chercher une perle dans une palourde qui veut te bouffer 
      @damara_squinttalk DAMARA: ハマグリは、真珠を生成しません。あなたは海の何も知らない。
      @meenah_angrytalk MEENAH: oui je sais les palourdes ne font pas de perles !!! ecoute je me suis mal exprimee cetait une insulte dans le feu de laction ok   
      @meenah_angrytalk MEENAH: ne te phoque pas de mon autorite sur l’ocean dmeg tu sais que je CONTROL-E toutes les merdes aquatiques 
      @meenah_fishtalk MEENAH: qui crois tu essayer denerver avec ce bruit damateur
      @damara_smoke DAMARA: あなたは非常に怒っているように見える。性交をチルアウト。のはお互いに触れてみましょう。私と一緒に投石入手してください。
      @meenah_wut2 MEENAH: oh mon lieu je navire pas a te comprendre
      @meenah_wut MEENAH: me calmer et faire QUOI avec toi…
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: je vais te le redemander de la maniere la plus simple que je puisse
      @meenah_angrytalk MEENAH: M-EGIDO -ES TU UN-E F-E-E DU T-EMPS MAGIQU-E -ET IMMORT-ELL-E AVEC D-ES AIL-ES S-ECR-ET-ES D-E PAPILLONS : OUI OU NON
      @damara_talk DAMARA: 正確にどのくらいの。あなたは知りたいですか？水のビッチ。
      @meenah_idle MEENAH: damara
      @meenah_talk MEENAH: si les conversations horribles etaient un jeu video, tu serais surement le boss final   
      @meenah_talk MEENAH: maintenant ou sont aranea et son petit stand de moulin a parole quon puisse en finir avec cette merde
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action class='damaraTalk3' sprite='meenah' command='talk' name='Deviens Damara.'>
      <args>
      @damara_talk DAMARA: あなたは私になりたいですか？
      @damara_talk DAMARA: あなたは私にはできません。あなたは私を理解できない場合。
      @damara_talk DAMARA: さらに。あなたは私にはできません。あなたは私を性交することができない場合。
      @meenah_talk MEENAH: euuuh ouais je nai pas la moindre idee de ce que tu racontes     
      @meenah_talk MEENAH: jimagine que quelquun qui parle ton charabia doit te le demander
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk4' sprite='rufioh' command='talk' name='Parle à Damara.'>
      <args>
      @rufioh_offendedtalk \nRUFIOH: hey poupée... je suppose que tu n’as r1en à vo1r avec la d1spar1t1ion récente de mon lusus, n’est-ce pas ?
      @damara_talk DAMARA: もちろんそんなことはない。あなたの告発は言語道断。 
      @rufioh_offended \nRUFIOH: oua1s… b1en sûr… comme s1 j’alla1s cro1re ça !
      @rufioh_talk \nRUFIOH: comme s1 je n’éta1s pas hab1tué à tes man1gances...
      @damara_huhtalk DAMARA: 黙れ。そう。あなたはまだ彼と別れたのですか？
      @rufioh_sadtalk \nRUFIOH: non... pas encore...
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: j’a1 essayé… ma1s je n’a1 juste pas pu le fa1re… c’est dur, tu sa1s ?
      @damara_meantalk DAMARA: あなたは、どういう意味ですか。それは恋人があなたを裏切ったときに感じる？はい、私は知っている。
      @rufioh_sadtalk \nRUFIOH: p*tain... c’éta1t glac1al. pourquo1 ne peux tu pas oubl1er le passé ?
      @rufioh_offended \nRUFIOH: quo1 qu’1l en so1t… une fo1s que j’aura1s enf1n réuss1 à trouver le courage de lu1 d1re… ne cro1s pas que ce sera une nouvelle chance pour to1 !
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: c’est bel et b1en f1n1 entre nous… pour des ra1sons év1dentes… on reste seulement am1s, c’est compr1s ?
      @damara_fiendish DAMARA: 右。我々が表示されます。
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: haha... oua1s, je sava1s que tu réag1ra1s comme ça.
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: d’a1lleurs, 1l semblera1t que meenah a1t beso1n de cont1nuer son chem1n à travers cette bulle… je sa1s que tu adores compl1quer la v1e de tout le monde tout le temps, ma1s...
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: tu penses que tu pourra1s te débarasser de cette p*ta1n de sorte d’1ceberg que tu as lâché là ?
      @damara_idle DAMARA: いいえクソ方法。
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: oh, allez... fa1s le pour mo1, damara.
      @damara_smilemeantalk DAMARA:罰金。しかし、あなたは私に借りがある。性的な接待。
      @rufioh_laugh \nRUFIOH: hahahaha... wow... d’accord euh... peut-être ? fais-le juste...
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk5' sprite='horuss' command='talk' name='Parle à Damara.'>
      <args>
      @horuss_smiletalk HORUSS: 8=D &lt; Oh, salut Damara. J'ai entendu dire que tu avais des problèmes mécaniques avec ta poitrine. Est-ce que ça te dérange si je jette un coup d'oeil ?
      @damara_talk DAMARA: あなたは私の胸をいつでも表示することができます。
      @horuss_smiletalk HORUSS: 8=D &lt; Je... crois que tu as dit oui ? Désolé, j'ai vraiment du mal avec ton grossier accent serfsang.
      @damara_talk DAMARA: 私のおっぱいの上にミルクを注いでください。
      @horuss_smiletalk HORUSS: 8=D &lt; Je n'ai pas tout à fait compris ça non plus. Quelque chose à propos de lait ? Servi de manière particulière ?
      @horuss_hmmtalk HORUSS: 8=D &lt; Oui, si tu veux du lait, je peux t'en apporter plus tard. J'aurai juste besoin de m'équiper de mes désenFORCEant gants à vapeur pour pouvoir te donner le verre 100 le briser.
      @damara_talk DAMARA: ない。手袋を着用しないでください。私はそれがラフ好きです。私の体を押しつぶす。馬男。
      @horuss_hmmtalk HORUSS: 8=D &lt; J'ai vraiment besoin de finir cet appareil de traduction universelle pour que l'on puisse avoir une conversation cohérente. C'est juste si compliqué d'avoir des circuits qui fonctionnent correctement lorsque l'on s'obstine à compter sur la pui100ce thermique.
      @damara_squinttalk DAMARA: あなたは、幽霊のような私の性器が性的クライマックスを持っていることを確認してください。あなたの幻の馬のペニスでそれを行う必要があります。
      @horuss_smiletalk HORUSS: 8=D &lt; Tu veux que je t'apporte quoi à quoi e%actement avec mon quoi ?
      @damara_smiletalk DAMARA: 私の裸の底にあなたの汗まみれの顔をこする。
      @horuss_idle HORUSS: 8=D &lt; Hum. Je...
      @horuss_sweat_bashful HORUSS: 8=D &lt; D'accord ?
      @damara_smilemeantalk DAMARA: 私はあなたのアジアの女子高生です。ズタズタに私の服を減らすことができます。あなたは私を喜ばせる必要があります。あなたのホーンを使用してください。
      @horuss_sweat_grin HORUSS: 8=D &lt; Faire quoi avec ton uniforme d'écolière ?
      @horuss_sweat_talk HORUSS: 8=D &lt; Je ne voudrais rien faire qui pourrait le ruiner. Il est plutôt joli.
      @horuss_hmmtalk HORUSS: 8=D &lt; Mais je pourrais peut-être créer un avatar robotique pour toi imitant tes goûts vestimentaires. En fait, si je faisais ça, je pourrais installer un algorithme de parole plus raisonnable, comme ça je pourrais te comprendre pour changer.
      @damara_mean DAMARA: 静かにしています。黙って私をファック。
      @horuss_sweat_idle HORUSS: 8=D &lt; Ahem. *Tousse*
      @damara_meantalk DAMARA: 私の体内に入る。または。私はあなたを破壊するだろう。
      @horuss_sweat_bashful HORUSS: 8=D &lt; Damara, pardonne-moi si je saute aux conclusions, mais la nature de tes remarques énigmatiques semble un peu... et bien...
      @horuss_oops HORUSS: 8=D &lt; Un peu dépressive sur les bords ?
      @damara_lewd DAMARA: 
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk6' sprite='horuss' command='talk' name='Deviens Damara.'>
      <args>
      @damara_talk DAMARA: あなたは私になりたいですか？
      @damara_talk DAMARA: あなたは私にはできません。あなたは私を理解できない場合。
      @damara_talk DAMARA: さらに。あなたは私にはできません。あなたは私を性交することができない場合。
      @horuss_sweat_grin HORUSS: 8=D &lt; Pardon ?
      @horuss_sweat_grin HORUSS: 8=D &lt; Je suppose que Rufioh devrait demander. Il a toujours été le seul à pouvoir décrypter ta langue vulgaire et paysanne.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>
