<sburb>
<classes>
<action class='daveTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Talk to Dave.'>
      <args>
      @dave_idle DAVE: sup
      @dave_talk DAVE: wait whats going on
      @dave_talk DAVE: is the meteor passing through another dream bubble
      @kanaya2_idle KANAYA: Yes
      @kanaya2_talk KANAYA: Hence The Ghost Who Is Following Me
      @dave_huh DAVE: oh
      @dave_huh DAVE: hey
      @meenah_wink MEENAH: 
      @dave_huhtalk DAVE: what you dont talk now?
      @dave_smug DAVE: you were pretty spunky before what happened
      @kanaya2_talk KANAYA: She Is Exhibiting Her Best Behavior While On This Tour
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Shes Actually Doing Very Well So Far
      @dave_idle DAVE: ok whatever
      @dave_talk DAVE: so what are we just not even bothering to care anymore when we pass through dream bubbles now
      @dave_talk DAVE: like no warning or alert or getting into our facetious battle stations or anything
      @dave_huh DAVE: eh who cares actually
      @dave_huhtalk DAVE: i probably wont even leave the room this time
      @dave_talk DAVE: getting a little bored of ghosts actually
      @dave_smug DAVE: no offense sea troll
      @meenah_fish MEENAH: (hornless dirtscraper)
      @kanaya2_idle KANAYA: Shh!
      @meenah_wut2 MEENAH: 38(
      @kanaya2_happytalk KANAYA: So What Were You Just Mumbling Over Here Before I Interrupted You
      @dave_talk DAVE: oh just some raps
      @dave_talk DAVE: been working on my raps
      @dave_talk DAVE: youve heard my raps right
      @dave_talk DAVE: want to hear some raps
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @dave_huhtalk DAVE: wait do you know what rap is
      @dave_talk DAVE: its this fly human tradition where you drop a beat and talk hard
      @dave_talk DAVE: if the flow checks out and your rhymes are dope enough then the police start unholstering their guns
      @dave_talk DAVE: they cant help it its like reflexive
      @dave_talk DAVE: thats how you know youre doing it right
      @kanaya2_talk KANAYA: I Know What Your Raps Are Theyre Basically The Same As The Ancient Artform Of Alternian Slam Poetry
      @kanaya2_talk KANAYA: But More Primitive And Generally Involving Less Lyrics About Towering Muscular Livestock
      @dave_idle DAVE: slam poetry
      @dave_madtalk DAVE: why didnt you tell me about this
      @kanaya2_talk KANAYA: I Dont Know I Dont Really Have Much Interest In The Subject
      @dave_mad DAVE: yeah but
      @dave_madtalk DAVE: it should have come up
      @dave_huhtalk DAVE: wait now that i think about it
      @dave_huhtalk DAVE: i remember some weird troll was rapping at me once
      @kanaya2_idle KANAYA: Well There You Go
      @dave_talk DAVE: but i mean we could have been talking about rap all this time
      @dave_talk DAVE: you and me i mean
      @dave_talk DAVE: it would have come up i think if we talked more
      @dave_talk DAVE: kanaya we should talk more we dont really talk enough
      @dave_talk DAVE: like really just
      @dave_talk DAVE: get down to fucking business
      @dave_talk DAVE: just the two of us
      @dave_talk DAVE: all conversationally and such
      @kanaya2_idle KANAYA: Um
      @dave_idle DAVE: really like
      @dave_smug DAVE: flesh out this dynamic
      @dave_smug DAVE: see whats THERE
      @dave_madtalk DAVE: we goddamn WILL squeeze blood from this stone
      @dave_concern DAVE: this awkwardly quiet ghost troll as my witness
      @kanaya2_talk KANAYA: If You Are Successful In Extracting Blood From The Geological Material In Question Can I Have It
      @dave_smug DAVE: aw man
      @dave_smug DAVE: kinda semi self deprecating vampire jokes this is a good start i like it
      @kanaya2_talk KANAYA: I Dont Know How Sincere Youre Being Dave
      @kanaya2_talk KANAYA: Probably Only Somewhat Since The Rule Is That Everything Has To Be At Least Partially A Joke Right
      @dave_idle DAVE: yes exactly
      @kanaya2_talk KANAYA: But If You Actually Want To Converse And Exchange Views On Our Respective Cultures Then Okay I Guess Thats Fine
      @kanaya2_happytalk KANAYA: I Might Be Able To Dig Up Some Classic Texts By Some Famous Slam Poets
      @dave_idle DAVE: oh man yes
      @dave_talk DAVE: that would be so fucking perfect
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Ok I Will See What I Can Do
      @dave_talk DAVE: youll have to read the troll gibberish to me
      @dave_talk DAVE: itll be just like storytime with karkat 
      @dave_idle DAVE: kanaya edition
      @kanaya2_smirklaugh KANAYA: Heh Sure
      @dave_smug DAVE: but youll have to rap the words
      @kanaya2_facepalm KANAYA: Oh
      @dave_smug DAVE: pump up the bass and slaughter the mic
      @dave_madtalk DAVE: i want to goddamn FEEL that slam poetry
      @kanaya2_bored KANAYA: Is It Too Late To Back Out Of This
      @meenah_happy MEENAH: yes
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk2' sprite='rose' command='talk' name='Parle à Dave.'>
      <args>
      @dave_huhtalk DAVE: il se passe quoi avec la troll poisson punk qui suit kanaya de partout
      @rose_talk ROSE: Il semblerait qu’elle ne fasse que passer. Kanaya ne veut pas qu’elle cause de problèmes.
      @dave_huh DAVE: causer des problemes
      @dave_madtalk DAVE: quest ce quelle pourrait foutre ici
      @dave_madtalk DAVE: genre shooter dans une vieille pile d’ordures et faire chuter la valeur de la propriete encore plus bas que rien
      @dave_smug DAVE: moi je dis quon devrait la laisser faire sa folle
      @rose_talk ROSE: N’hésite pas à voir ça avec Kanaya.
      @rose_annoyedtalk ROSE: Mais si tu l’autorises à passer en mode furie, fais juste attention à ce que ce soit loin de ma table de chimie. 
      @dave_idle DAVE: ouais
      @dave_talk DAVE: quelle fasse pas tomber tes fioles et tout partout
      @dave_talk DAVE: le seul qui a lautorisation d’étaler la science cest moi
      @rose_annoyed ROSE: Crétin.
      @dave_mad DAVE: soit pas comme ca
      @dave_madtalk DAVE: jetayais mon putain dART par ici
      @rose_annoyedtalk ROSE: Je sais. J’étais dans la même pièce, juste là, à t’écouter te marmonner des paroles à toi-même pendant ces deux dernières heures.
      @dave_huhtalk DAVE: rose tu sais ce qui craint
      @rose_idle ROSE: Oui.
      @rose_talk ROSE: A quelle chose minable fais-tu référence ?
      @dave_talk DAVE: ca vient juste de marriver
      @dave_talk DAVE: quand je crachais sans fin mes vers malsains
      @dave_talk DAVE: jai eu limpression que je devenais peut etre genre
      @dave_huh DAVE: un peu a la ramasse ?
      @rose_coy ROSE: C’est à propos de Terezi ?
      @dave_huh DAVE: quoi
      @dave_mad DAVE: non non
      @dave_madtalk DAVE: fais pas la fille qui joue avec les mots tu sais de quoi je parle
      @dave_huhtalk DAVE: jveux dire genre a la ramasse
      @dave_talk DAVE: comme une reference pop prehistorique bien lourde
      @dave_talk DAVE: rappelle toi quon est genre bloques en 2009
      @dave_talk DAVE: donc je suis genre gele dans la popculture de lepoque
      @dave_talk DAVE: toutes mes references ont lair de setre un peu dessechees
      @dave_talk DAVE: meme si la terre est morte et tout et quil y a plus de culture apres ca de toutes facons
      @dave_talk DAVE: mais quand meme
      @dave_talk DAVE: je peux le sentir
      @dave_talk DAVE: genre dans mes tripes
      @dave_talk DAVE: je sais juste que sur une sorte de terre hypothetique qui aurait continue de vivre mes conneries sont en train de devenir pathetiques
      @dave_talk DAVE: et je sais que ca na pas dimportance parce quil y a que nous ici donc quest ce quon en a a foutre
      @dave_talk DAVE: mais je men fout pas
      @dave_madtalk DAVE: cest une question dintegrite je suis un putain dartiste
      @dave_madtalk DAVE: genre je pense que si je fais encore un rap sur genre un des putain de films de dane cook de 2008 pour faire chier karkat ou quoi je vais
      @dave_huhtalk DAVE: je sais pas
      @dave_huhtalk DAVE: je vais juste commencer a avoir limpression detre un imposteur
      @dave_huhtalk DAVE: mon jeu pourrait se faner rose
      @dave_madtalk DAVE: mais cest pas ma faute genre je suis totalement lhotage de ces dechets culturels cryogenises qui ne pourront plus jamais aller de lavant
      @dave_madtalk DAVE: donc je dois creuser dedans comme si je pillais une putain de tombe pendant que jessaye de RAPER IMPERTINAMENT
      @dave_smug DAVE: genre OUAIS prenez CA bande d’encules
      @dave_concern DAVE: DU PASSE
      @dave_huhtalk DAVE: vous tous dans une fosse commune quelque part dans un grenouillivers creve
      @dave_madtalk DAVE: je represente certains putain de STANDARDS de vos media est ce que vous mentendez 
      @dave_huhtalk DAVE: je me deprime tout seul la
      @dave_talk DAVE: tout ce que je dis cest que ca serait sympa davoir un peu de chair fraiche avec laquelle bosser
      @dave_talk DAVE: genre juste pour savoir
      @dave_talk DAVE: pour savoir a quoi ressemblerait le monde lannee ou on devrait etre maintenant
      @dave_talk DAVE: qui devrait etre 2011 je suppose
      @dave_huhtalk DAVE: wow 2011 serieusement
      @dave_huh DAVE: merde
      @dave_talk DAVE: je voudrais juste savoir quest ce qui serait arrive
      @dave_talk DAVE: il y a tellement de trucs auxquels on se preparait
      @dave_talk DAVE: ca allait etre excitant
      @dave_talk DAVE: genre barack obama venait juste de devenir president tu ten souviens
      @dave_talk DAVE: on saura jamais si il a reussi a retablir leconomie
      @dave_talk DAVE: souviens toi comme tu mourrais denvie de savoir si il retablirait leconomie tu me le demandais tous les putain de jours
      @dave_talk DAVE: je deconne personne en avait rien a foutre
      @dave_huh DAVE: mais genre
      @dave_huhtalk DAVE: je pourrai jamais jeter un coup doeil aux prochains sons de stiller et voir a quel point je pourrais men moquer
      @dave_huhtalk DAVE: on saura jamais comment laventure de la midnight crew se finit
      @dave_mad DAVE: si elle se finit
      @dave_huh DAVE: rose
      @dave_concern DAVE: ROSE ??
      @dave_concern DAVE: quest ce que tu fous meuf
      @dave_concern DAVE: pourquoi tu retournes a tes bouteilles et tout alors que jetais en plein milieu de mon putain de discours
      @dave_concern DAVE: me fais pas ca
      @dave_concern DAVE: oui
      @dave_concern DAVE: euh ouais
      @dave_concern DAVE: oui je veux VRAIMENT que tu reviennes ici
      @dave_madtalk DAVE: jattends
      @rose_annoyed ROSE: Bien. Je suis là.
      @dave_madtalk DAVE: wow cetait si dur que ca
      @dave_madtalk DAVE: cest ce que font les gens civilises rose ils se causent face a face
      @rose_annoyedtalk ROSE: Tu as juste tendance à déblatérer pendant un long moment. J’ai supposé que nous en étions arrivé au traditionnel stade du monologue marmonnant du discours striderien.
      @dave_madtalk DAVE: non ca na aucun sens
      @dave_madtalk DAVE: jetais reellement genre
      @dave_huhtalk DAVE: en train dessayer davoir ton avis
      @rose_idle ROSE: Mon avis sur quoi.
      @dave_huhtalk DAVE: je sais meme pas
      @dave_huhtalk DAVE: je parie que john aurait des trucs a dire
      @dave_huhtalk DAVE: il est probablement en train de subir le meme putain de syndrome de lhomme des cavernes congele en 2009 que moi
      @dave_smug DAVE: quest ce que je raconte ce mec est un homme des cavernes de 1997
      @dave_smug DAVE: hahaha comme sil en avait quelque chose en foutre tant quil a ses dvds de cage
      @rose_happytalk ROSE: Oh ! Je l’ai vu l’autre nuit.
      @dave_concern DAVE: quoi
      @rose_happytalk ROSE: Dans un rêve. C’était bref, juste quelques minutes. Je lui ai fait signe puis je me suis réveillée.
      @dave_huhtalk DAVE: wow quest ce quil faisait
      @rose_happytalk ROSE: Il combattait Jack. Pour dire vrai, il s’en sortait plutôt bien !
      @dave_huh DAVE: oh meuf
      @dave_smug DAVE: tu dois tout me raconter la dessus
      @rose_talk ROSE: Je le ferais. Plus tard, cependant. J’aimerais me remettre au travail.
      @dave_idle DAVE: ok quand
      @dave_idle DAVE: ce soir ?
      @rose_talk ROSE: J’ai quelque chose de prévu ce soir. Pourquoi pas demain ?
      @dave_huh DAVE: quelque chose de prevu 
      @dave_huh DAVE: quest ce que tu as prevu
      @rose_idle ROSE: Quelque chose.
      @dave_huh DAVE: je peux venir
      @rose_annoyed ROSE: Non !
      @dave_mad DAVE: putain daccord
      @dave_mad DAVE: demain alors
      @dave_smug DAVE: peut etre que je vais juste rever de mon propre john cette nuit et quon passera du putain de bon temps sans toi quest ce que tu penses de ca
      @rose_laugh ROSE: ...
      @dave_mad DAVE: humpf
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Parle à Dave.'>
      <args>
      @dave_idle DAVE: hey
      @dave_talk DAVE: putain tes qui
      @dave_talk DAVE: te pense pas chez toi ici
      @damara_smile DAMARA: JE VRAIMENT HEUREUSE. 
      @damara_smile DAMARA: RENCONTRER HUMAIN.
      @damara_smile DAMARA: PARLER BEAUCOUP PLAISIR.
      @dave_talk DAVE: meh tu as lair assez inoffensive 
      @dave_talk DAVE: et puis quest ce que je men fiche
      @dave_talk DAVE: va faire des conneries la troll ecoliere japonaise
      <!--  -->
      </args>
</action>
</classes>
</sburb>
