<sburb>
<classes>
<action class='daveTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Parle à Dave.'>
      <args>
      @dave_idle DAVE: yo
      @dave_talk DAVE: attends quest ce qui se trame la
      @dave_talk DAVE: est ce que le meteore traverse une autre bulle onirique
      @kanaya2_idle KANAYA: Oui
      @kanaya2_talk KANAYA: Cela Explique Le Fantôme Qui Me Suit
      @dave_huh DAVE: oh
      @dave_huh DAVE: salut
      @meenah_wink MEENAH: 
      @dave_huhtalk DAVE: quoi tu parles plus maintenant ?
      @dave_smug DAVE: tavais plus de cran avant tout ce qui sest passe
      @kanaya2_talk KANAYA: Elle Se Montre Sous Son Meilleur Jour Pendant Sa Visite
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Jusque Là Elle Se Débrouille Très Bien
      @dave_idle DAVE: ok peu importe
      @dave_talk DAVE: alors quoi cest meme plus la peine de sinquieter quand on passe a travers une bulle onirique maintenant
      @dave_talk DAVE: genre pas davertissement ni dalerte ni de tout le monde a son poste et tout
      @dave_huh DAVE: eh qui sen soucie en vrai
      @dave_huhtalk DAVE: je vais probablement meme pas quitter cette piece cette fois ci
      @dave_talk DAVE: les fantomes commencent un peu a mennuyer en fait
      @dave_smug DAVE: sans offense troll de mer
      @meenah_fish MEENAH: (racloir a poussiere sans cornes)
      @kanaya2_idle KANAYA: Chut !
      @meenah_wut2 MEENAH: 38(
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Alors Que Marmonnais Tu Avant Que Je Ne Tinterrompe
      @dave_talk DAVE: oh juste quelques raps
      @dave_talk DAVE: je bossais sur mes raps
      @dave_talk DAVE: tas entendu mes raps hein
      @dave_talk DAVE: tu veux entendre quelques raps
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @dave_huhtalk DAVE: attends tu sais ce que cest un rap
      @dave_talk DAVE: cest cette tradition humaine frivole ou on lache une basse et ou on parle fort
      @dave_talk DAVE: si le flow gere et que tes rythmes sont assez cames alors les policiers commencent a sortir leurs armes
      @dave_talk DAVE: ils peuvent pas sen empecher cest genre un reflexe
      @dave_talk DAVE: cest comme ca que tu sais si tu le fais bien
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Sais Ce Que Sont Tes Raps Cest Pratiquement La Même Choses Que Lancienne Forme Dart Du Slam Alternien
      @kanaya2_talk KANAYA: Mais En Plus Primitif Et Impliquant Généralement Moins De Paroles À Propos De Bétail Gigantesque Et Musculeux
      @dave_idle DAVE: du slam
      @dave_madtalk DAVE: pourquoi tu mas jamais parle de ca
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Ne Sais Pas Je Ne Mintéresse Pas Spécialement À Ce Sujet
      @dave_mad DAVE: ouais mais
      @dave_madtalk DAVE: ca aurait du arriver
      @dave_huhtalk DAVE: attends maintenant que jy pense
      @dave_huhtalk DAVE: je me souviens quun troll bizarre a rappe un truc devant moi une fois
      @kanaya2_idle KANAYA: Et Bien Voilà
      @dave_talk DAVE: mais ca veut dire quon aurait pu parler de rap depuis tout ce temps
      @dave_talk DAVE: je veux dire toi et moi
      @dave_talk DAVE: je pense que ca aurait pu arriver si on se parlait plus
      @dave_talk DAVE: kanaya on devrait se parler plus souvent on se parle vraiment pas assez
      @dave_talk DAVE: genre vraiment juste
      @dave_talk DAVE: se mettre au putain de boulot
      @dave_talk DAVE: juste nous deux
      @dave_talk DAVE: avoir des conversations et tout
      @kanaya2_idle KANAYA: Hum
      @dave_idle DAVE: vraiment genre
      @dave_smug DAVE: continuer dans cette dynamique
      @dave_smug DAVE: voir ce quil y a LA DEDANS
      @dave_madtalk DAVE: on VA aller au coeur de cette situation et en extraire la putain de moelle
      @dave_concern DAVE: avec cette troll fantome etrangement silencieuse comme temoin
      @kanaya2_talk KANAYA: Si Tu Parviens À Extraire Du Sang De Lorgane En Question Pourrais Je Lavoir
      @dave_smug DAVE: awh meuf
      @dave_smug DAVE: les blagues de vampire semi autodevalorisantes sur les bords cest un bon debut jaime ca
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Ne Sais Pas À Quel Point Tu Es Sincère Dave
      @kanaya2_talk KANAYA: Probablement Seulement Partiellement Puisque La Règle Est Que Tout Doit Être Au Moins En Partie Une Blague Cest Ça
      @dave_idle DAVE: ouais exactement
      @kanaya2_talk KANAYA: Mais Si Tu Veux Vraiment Que Nous Conversions Et Que Nous Échangions Nos Points De Vue Sur Nos Cultures Respectives Alors Daccord Je Suppose Que Cest Bien
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Je Devrais Être Capable De Déterrer Quelques Textes Classiques De Quelques Poètes Slameurs Célèbres
      @dave_idle DAVE: oh ouais meuf
      @dave_talk DAVE: ca serait tellement putain de parfait
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Ok Je Vais Voir Ce Que Je Peux Faire
      @dave_talk DAVE: il faudra que tu me lises le charabia troll
      @dave_talk DAVE: ca sera juste comme lheure de lhistoire avec karkat
      @dave_idle DAVE: edition kanaya
      @kanaya2_smirklaugh KANAYA: Heh Bien Sûr
      @dave_smug DAVE: mais tu devras raper ce que tu lis
      @kanaya2_facepalm KANAYA: Oh
      @dave_smug DAVE: surgonfler la basse et massacrer le micro
      @dave_madtalk DAVE: je veux SENTIR ce slam au fond de mes tripes
      @kanaya2_bored KANAYA: Est Il Trop Tard Pour Revenir Sur Cette Décision
      @meenah_happy MEENAH: oui
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='daveTalk2' sprite='rose' command='talk' name='Parle à Dave.'>
      <args>
      @dave_huhtalk DAVE: il se passe quoi avec la troll poisson punk qui suit kanaya partout
      @rose_talk ROSE: Il semblerait qu’elle ne fasse que passer. Kanaya ne veut pas qu’elle cause de problèmes.
      @dave_huh DAVE: causer des problemes
      @dave_madtalk DAVE: quest ce quelle pourrait foutre ici
      @dave_madtalk DAVE: genre shooter dans une vieille pile d’ordures et faire chuter la valeur de la propriete encore plus bas que rien
      @dave_smug DAVE: moi je dis quon devrait la laisser faire sa folle
      @rose_talk ROSE: N’hésite pas à voir ça avec Kanaya.
      @rose_annoyedtalk ROSE: Mais si tu l’autorises à passer en mode furie, fais juste attention à ce que ce soit loin de ma table de chimie. 
      @dave_idle DAVE: ouais
      @dave_talk DAVE: quelle fasse pas tomber tes fioles et tout partout
      @dave_talk DAVE: le seul qui a lautorisation d’étaler la science cest moi
      @rose_annoyed ROSE: Crétin.
      @dave_mad DAVE: sois pas comme ca
      @dave_madtalk DAVE: jetayais mon putain dART par ici
      @rose_annoyedtalk ROSE: Je sais. J’étais dans la même pièce, juste là, à t’écouter te marmonner des paroles à toi-même pendant ces deux dernières heures.
      @dave_huhtalk DAVE: rose tu sais ce qui craint
      @rose_idle ROSE: Oui.
      @rose_talk ROSE: À quelle chose minable fais-tu référence ?
      @dave_talk DAVE: ca vient juste de marriver
      @dave_talk DAVE: quand je crachais sans fin mes vers malsains
      @dave_talk DAVE: jai eu limpression que je devenais peut etre genre
      @dave_huh DAVE: un peu a la ramasse ?
      @rose_coy ROSE: C’est à propos de Terezi ?
      @dave_huh DAVE: quoi
      @dave_mad DAVE: non non
      @dave_madtalk DAVE: fais pas la fille qui joue avec les mots tu sais de quoi je parle
      @dave_huhtalk DAVE: jveux dire genre a la ramasse
      @dave_talk DAVE: comme une reference pop prehistorique bien lourde
      @dave_talk DAVE: rappelle toi quon est genre bloques en 2009
      @dave_talk DAVE: donc cest comme si jetais gele dans la popculture de lepoque
      @dave_talk DAVE: toutes mes references ont lair de setre un peu dessechees
      @dave_talk DAVE: meme si la terre est morte et tout et quil y a plus de culture apres ca de toutes facons
      @dave_talk DAVE: mais quand meme
      @dave_talk DAVE: je peux le sentir
      @dave_talk DAVE: genre dans mes tripes
      @dave_talk DAVE: je sais juste que sur une sorte de terre hypothetique qui aurait continue de vivre mes conneries sont en train de devenir pathetiques
      @dave_talk DAVE: et je sais que ca na pas dimportance parce quil y a que nous ici donc quest ce quon en a a foutre
      @dave_talk DAVE: mais je men fous pas
      @dave_madtalk DAVE: cest une question dintegrite je suis un putain dartiste
      @dave_madtalk DAVE: genre je pense que si je fais encore un rap sur un des putain de films de dane cook de 2008 pour faire chier karkat ou je sais pas quoi je vais
      @dave_huhtalk DAVE: je sais pas
      @dave_huhtalk DAVE: je vais juste commencer a avoir limpression detre un imposteur
      @dave_huhtalk DAVE: mon jeu pourrait se faner rose
      @dave_madtalk DAVE: mais cest pas ma faute tu vois je suis totalement lotage de ces dechets culturels cryogenises qui ne pourront plus jamais aller de lavant
      @dave_madtalk DAVE: donc je dois creuser dedans comme si je pillais une putain de tombe pendant que jessaye de RAPER IMPERTINEMMENT
      @dave_smug DAVE: genre OUAIS prenez CA bande d’encules
      @dave_concern DAVE: DU PASSE
      @dave_huhtalk DAVE: vous tous dans une fosse commune quelque part dans un grenouillivers creve
      @dave_madtalk DAVE: je represente certains putain de STANDARDS de vos media est ce que vous mentendez 
      @dave_huhtalk DAVE: je me deprime tout seul la
      @dave_talk DAVE: tout ce que je dis cest que ca serait sympa davoir un peu de chair fraiche avec laquelle bosser
      @dave_talk DAVE: genre juste pour savoir
      @dave_talk DAVE: pour savoir a quoi ressemblerait le monde lannee ou on devrait etre maintenant
      @dave_talk DAVE: qui devrait etre 2011 je suppose
      @dave_huhtalk DAVE: wow 2011 serieusement
      @dave_huh DAVE: merde
      @dave_talk DAVE: je voudrais juste savoir quest ce qui serait arrive
      @dave_talk DAVE: il y a tellement de trucs auxquels on se preparait
      @dave_talk DAVE: ca allait etre excitant
      @dave_talk DAVE: genre barack obama venait juste de devenir president tu ten souviens
      @dave_talk DAVE: on saura jamais si il a reussi a retablir leconomie
      @dave_talk DAVE: souviens toi comme tu mourrais denvie de savoir si il retablirait leconomie tu me le demandais tous les jours putain
      @dave_talk DAVE: je deconne personne en avait rien a foutre
      @dave_huh DAVE: mais imagine
      @dave_huhtalk DAVE: je pourrai jamais jeter un coup doeil aux prochaines improsde stiller et voir a quel point je pourrais men moquer
      @dave_huhtalk DAVE: on saura jamais comment laventure de la midnight crew se finit
      @dave_mad DAVE: si elle se finit
      @dave_huh DAVE: rose
      @dave_concern DAVE: ROSE ??
      @dave_concern DAVE: quest ce que tu fous meuf
      @dave_concern DAVE: pourquoi tu retournes a tes bouteilles et tout alors que jetais en plein milieu de mon putain de discours
      @dave_concern DAVE: me fais pas ca
      @dave_concern DAVE: oui
      @dave_concern DAVE: euh ouais
      @dave_concern DAVE: oui je veux VRAIMENT que tu reviennes ici
      @dave_madtalk DAVE: jattends
      @rose_annoyed ROSE: Bien. Je suis là.
      @dave_madtalk DAVE: wow cetait si dur que ca
      @dave_madtalk DAVE: cest ce que font les gens civilises rose ils se causent face a face
      @rose_annoyedtalk ROSE: Tu as juste tendance à déblatérer pendant un long moment. J’ai supposé que nous en étions arrivé au traditionnel stade du monologue marmonnant du discours striderien.
      @dave_madtalk DAVE: non ca na aucun sens
      @dave_madtalk DAVE: jetais reellement genre
      @dave_huhtalk DAVE: en train dessayer davoir ton avis
      @rose_idle ROSE: Mon avis sur quoi.
      @dave_huhtalk DAVE: je sais meme pas
      @dave_huhtalk DAVE: je parie que john aurait des trucs a dire
      @dave_huhtalk DAVE: il est probablement en train de subir le meme putain de syndrome de lhomme des cavernes congele en 2009 que moi
      @dave_smug DAVE: quest ce que je raconte ce mec est un homme des cavernes de 1997
      @dave_smug DAVE: hahaha comme sil en avait quelque chose en foutre tant quil a ses dvds de cage
      @rose_happytalk ROSE: Oh ! Je l’ai vu l’autre nuit.
      @dave_concern DAVE: quoi
      @rose_happytalk ROSE: Dans un rêve. C’était bref, juste quelques minutes. Je lui ai fait signe puis je me suis réveillée.
      @dave_huhtalk DAVE: wow quest ce quil faisait
      @rose_happytalk ROSE: Il combattait Jack. Pour dire vrai, il s’en sortait plutôt bien !
      @dave_huh DAVE: oh meuf
      @dave_smug DAVE: tu dois tout me raconter la dessus
      @rose_talk ROSE: Je le ferais. Plus tard, cependant. J’aimerais me remettre au travail.
      @dave_idle DAVE: ok quand
      @dave_idle DAVE: ce soir ?
      @rose_talk ROSE: J’ai quelque chose de prévu ce soir. Pourquoi pas demain ?
      @dave_huh DAVE: quelque chose de prevu 
      @dave_huh DAVE: quest ce que tu as prevu
      @rose_idle ROSE: Quelque chose.
      @dave_huh DAVE: je peux venir
      @rose_annoyed ROSE: Non !
      @dave_mad DAVE: putain daccord
      @dave_mad DAVE: demain alors
      @dave_smug DAVE: peut etre que je vais juste rever de mon propre john cette nuit et quon passera du putain de bon temps sans toi quest ce que tu penses de ca
      @rose_laugh ROSE: ...
      @dave_mad DAVE: humpf
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Parle à Dave.'>
      <args>
      @dave_idle DAVE: hey
      @dave_talk DAVE: putain tes qui
      @dave_talk DAVE: te pense pas chez toi ici
      @damara_smile DAMARA: JE VRAIMENT HEUREUSE. 
      @damara_smile DAMARA: RENCONTRER HUMAIN.
      @damara_smile DAMARA: PARLER BEAUCOUP PLAISIR.
      @dave_talk DAVE: meh tu as lair assez inoffensive 
      @dave_talk DAVE: et puis quest ce que je men fiche
      @dave_talk DAVE: va faire des conneries la troll ecoliere japonaise
      <!--  -->
      </args>
</action>
</classes>
</sburb>
