<sburb>
    <classes>
<action sprite='meenah' class='expoTalk1' command='talk' name='Au rapport'>
      <args>
      @meenah_annoyed:#thon MEENAH: bon
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: je suis un echec total
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: jai pas recrute un seul fantome pour mon armee
      @meenah_wut2 MEENAH: enfin sauf un type mais il etait endormi
      @aranea_happytalk ARANEA: Ne perds pas espoir ! Je sais que notre groupe d’amis est un petit peu à la traîne en termes de motivation, mais il y a plein d’autres âmes ici.
      @aranea_happytalk ARANEA: Tu as juste 8esoin de trouver quelqu’un avec suffisamment de tripes pour commencer. Je suis sûre que d’autres suivront après.
      @aranea_happytalk ARANEA: Qui sait, si tu continues à explorer, peut-être que tu trouveras quelqu’un comme ça dans le coin !
      @meenah_talk MEENAH: tas lair plus hypee quavant pour mon plan darmee
      @meenah_talk MEENAH: quest ce que ce changement de thon
      @aranea_happytalk ARANEA: Je me suis mise à penser que ce que tu fais est peut-être important. Juste un ressenti.
      @aranea_happytalk:#Ou,-les-dents-d’une-fourche,-si-tu-préfères. ARANEA: Cela pourrait être aussi critique que ma quête pour trouver la chéru8in. Je pense que tout ceci pourrait être relié. Comme les pieds d’un ta8ouret qui ne tiendrait pas tant qu’ils ne seraient pas tous mis en place.
      @meenah_talk MEENAH: comment se passe ta quete de cherubin dailleurs
      @aranea_think ARANEA: Euh... ok.
      @aranea_think ARANEA: J’ai encore été un peu…….. préoccupée.
      @meenah_idle MEENAH: meuf pitie
      @meenah_talk MEENAH: tas traine ton stand a parlote un peu partout pour saouler des gens avec des faits
      @aranea_surprised ARANEA: C’est ma dernière session, juré !!!!!!!!
      @aranea_talk ARANEA: Après ça je me suis promis que je mettrais le stand d’exposition à la retraite pour de 8on. Peut-être que je le mettrai en vente, et j’essaierai de récupérer les pertes su8stantielles nécessaires à son uilisation.
      @meenah_talk MEENAH: aranea on est tellement des echecs ensemble
      @meenah_talk MEENAH: pourquoi est ce quon est un tel couple de superbes et sexys echecs a tout ce quon fait
      @aranea_happytalk ARANEA: Je ne sais pas, mais on ne peut pas a8andonner !
      @aranea_happytalk ARANEA: Une fois que j’aurai fermé 8outique, je redou8lerai d’efforts pour trouver cette chéru8in.
      @aranea_happytalk ARANEA: La première chose à faire sera de trouver son nom. Il a été si désespérément élusif, presque comme si quelqu’un avait pris soin d’en effacer la moindre trace ou référence à travers tout l’espace paradoxal, que ce soit en souvenirs ou dans la réalité.
      @meenah_talk MEENAH: ok alors quest ce que tu dis de ca
      @meenah_talk MEENAH: pendant que jessaie de pecher des recrues je garderai loeil ouvert au cas ou je tomberais sur des indices a propos delle
      @meenah_talk MEENAH: et pendant que tessaies de chasser du cherubin peut etre que tu peux essayer de voir si quelquun veut servir la ptite condesce dans sa nouvelle armee imperiale
      @meenah_idle MEENAH: ca sera
      @meenah_happy MEENAH: du travail dequipe
      @aranea_happier ARANEA: Ça a l’air d’un super plan !
      @aranea_happier ARANEA: Alors accélérons afin de pouvoir le mettre en place. Que voudrais-tu que je te raconte en échange des quelques précieux 8oon8ucks qu’il me reste ?
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk2' command='talk' name='Parle-moi de Rufioh Nitram.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Le Rou8lard du Souffle a toujours été un mem8re populaire dans notre groupe. Pro8a8lement le plus populaire, je dirais. Une sorte d'anti-moi, à cet égard. Toujours le destinataire des sollicitations romantiques quelle que soit leur nature. Une sorte d'anti-Cronus, à cet égard.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: awh ouais que ce pervers dampora aille bruler en enfer tape men 5
      @aranea_happytalk ARANEA: Effectivement. Sa mutation a cependant fait de lui un exclu. Pour éviter l'attention indésira8le que lui apportaient ses ailes, il a trouvé refuge dans la forêt, parmi ceux qui acceptaient ses différences et qui lui apprirent à s'en servir.
      @aranea_happytalk ARANEA: Les Wea8oos Perdus étaient une guilde de jeunes trolls otakus vivant dans les ar8res, qui appréciaient particulièrement les coups de poings, la voltige, et diverses formes de cinéma oriental exotique. Fléau des ennemis des pitreries, désespoir des classes aquatiques qui...
      @meenah_fish MEENAH: NOP-E
      @meenah_fishtalk MEENAH: J-E N-ECOUTILL-E PAS CA LA LA LA GLUB GLUB GLUB
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: #77003c (GLUB GLUB GLUB GLUB)## des siècles de querelles avec les tri8us Kemonomimi #77003c (GLUB GLUB GLUB LA LA LA LA GLUB GLUB GLUB)## festivals de yaoi avec des torches cérémoniales #77003c (LA LA LA LA GLUB GLUB LA LA LA)## vacillations des quadrants des tsundere #77003c (GLUUUUUB GLUBGLUBGLUBGLUB GLUUUUUUUUUB)## planta une daguelance pour contester la dominance du haut seme de la guilde #77003c (NON NON NON NON NON NON NON NON NON NON)## a finalement été traité comme un shonen sur l'île de Shitsuji.
      @meenah_annoyed MEENAH: hey serket
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: combien dois je te payer pour que tu nouvres plus jamais ta gueule a propos de cette merde
      @aranea_happier ARANEA: Pour une telle demande, je n'aurai 8esoin que de la grande statue en or de ton palais. Je pense que tu sais de laquelle je parle.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tes dure en affaires serket
      @meenah_annoyed MEENAH: mais marche conclu
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk3' command='talk' name='Parle-moi de Horuss Zahhak.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Le Page du Vide était un maître de la mécanique autodidacte, un avide mécène des 8eaux arts, un 8ody 8uilder passionné, archer, collecteur d’am8roisie et un artisan de la vapeur. Un poète, un érudit, un guerrier, un amant, il était tout ce que requérait sa caste et plus encore. Un vrai troll de la Renaissance. Son nom veut dire “Celui Qui Suit Les 8êtes À Muscles.”
      @aranea_happytalk ARANEA: Mais toutes ses compétences furent durement gagnées, construites à partir de rien comme son aspect l’impliquait, avançant au rythme lent de sa classe. En dépit de tout ce travail qu’il avait mis à faire quelque chose de sa personne, sa valeur s’élevait finalement à très peu. Responsa8le ni de grands actes d’héroïsmes ni d’infamie, il fut juste une autre pièce à 8ouger sur le plateau. L’aspect qui régnait sur sa vie conspira toujours pour étouffer son intérêt.
      @aranea_happytalk ARANEA: Le Néant est facilement l’aspect le plus mystérieux, celui qui défie intrinsèquement toute rationalité. Cela le rend particulièrement fascinant, et tout aussi frustrant, pour les joueurs de la Lumière comme moi. Illuminer le rien même est futile. Car connaître vérita8lement le néant est, paradoxalement, le dénuer de sa nature !
      @aranea_happytalk ARANEA: Le rôle du joueur du vide est d’em8rasser le rien d’une manière ou d’une autre, de devenir un avec celui-ci. Et pourtant, en totale contradiction avec ça, pour se servir du pouvoir qu’il accorde et servir un rôle important, il faut trouver une manière de le surmonter ! De voir le potentiel infini du vide. De trouver tout dans le rien, et de l’amener à être.
      @aranea_annoyed #77003c MEENAH: zzzzzzzzzzz##
      @aranea_angrytalk ARANEA: Hé !!!!!!!!
      @meenah_wut2 MEENAH: quoi
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Ceci est un cas parfait, cela dit, en ce qui concerne le chemin du joueur du néant. Son histoire est si résistante à l’idée de laisser un impact, tu t’es endormie et n’a pas entendu un mot.
      @meenah_annoyed MEENAH: ouais cest cool
      @meenah_annoyed MEENAH: OU -EST MON ARG-ENT
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: Tu n’y as pas droit. Tu as annulé la transaction dans ton sommeil.
      @meenah_wut MEENAH: eh bah
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk4' command='talk' name='Parle-moi de Damara Megido.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La Sorcière du Temps n’a pas toujours été la plus grande fauteuse de trou8les du groupe. Si tu t’en rappelles, tu as porté cette tiare pendant un long moment. ::::)
      @meenah_annoyed MEENAH: ouais ouais
      @aranea_happytalk ARANEA: Elle était autrefois aussi docile qu’on peut l’être. Originaire des provinces de l’Est, elle migra à travers les mers et s’installa près de la forêt qui a8ritait la guilde de Rufioh. Ces deux-là ressentirent vite de l’affection l’un envers l’autre, et partagèrent 8eaucoup de centres d’intérêts !
      @aranea_happytalk ARANEA: Il commença secrètement à voir quelqu’un d’autre, croyant qu’elle n’en savait rien. Mais elle avait toujours suspecté son infidélité, et sa souffrance grandit au fil du temps. Mais sa tristesse ne devint jamais vraiment de la rage ou de la malveillance. Pas jusqu’à ce que tu… t’impliques.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ugh est ce quon doit vraiment refaire ca
      @aranea_happytalk ARANEA: Si tu veux o8tenir ton argent, alors oui !
      @meenah_annoyed MEENAH: bleuh daccord
      @aranea_happytalk ARANEA: Après que nous ayons commencé notre jeu, tu déterminas vite que gagner avec notre équipe allait être une 8ataille ardue. Tout le monde était si préoccupé avec ses pro8lèmes interpersonnels, et personne ne sem8lait paré à gérer des com8ats majeurs. Ça te rappelle quelque chose ?
      @meenah_talk MEENAH: le deja vu ca craint serk
      @aranea_happytalk ARANEA: Alors tu as fait de ton mieux pour énerver l’équipe de toutes les manières possi8les. Insistant sur les insécurités des gens, les hostilités enterrées, les rivalités qui couvaient… provoquant autant de confrontations que tu le pouvais. Ta théorie était que si tu augmentais l’état d’agression de tout le monde, ils seraient mieux équipés pour jouer au jeu. Et tu avais en quelque sorte raison là-dessus ! Mais les Alterniens seraient ceux qui le prouveraient. Pas notre groupe, malheureusement.
      @aranea_happytalk ARANEA: La pauvre fille qui fut le plus touchée par tes tactiques de harcèlement fut Damara Megido. Tu as insisté sur la trahison de son moitiesprit, la faisant se sentir encore plus affreuse, tout en le poussant encore plus dans les 8ras de son rival, jusqu’à ce qu’elle craque, tout simplement. Elle l’attaqua, le paralysant jusqu’à son cou. Tu o8tins finalement la confrontation agressive que tu cherchais. Malheureusement, tu déchaînas quelque chose à quoi tu n’étais pas préparée, et tu dus la gérer toi-même. Après un long duel sanglant, elle te tua. Et tu serais restée morte si je n’avais pas été là !
      @aranea_happytalk ARANEA: Tu ne m’écoutais jamais. Tu te contentais de continuer à em8êter et enquiquiner et harceler jusqu’à ce que tu finisses par en payer le prix, et j’ai dû te sortir de là.
      @meenah_wut2 MEENAH: (argh a quel point je veux ce stupide argent…)
      @aranea_happytalk ARANEA: Damara est insta8le depuis lors. En augmentant ses tendances violentes, au lieu de devenir un atout dans le jeu, tu en as fait un électron li8re, se montrant ar8itrairement à des moments clés à travers le continuum pour nous sa8oter.
      @aranea_happytalk ARANEA: Son changement de personnalité fut si radical, j’ai eu du mal à imaginer que tes incitations en étaient la seule cause. Il a toujours sem8lé que d’autres forces étaient en jeu, comme si ses actes, apparemment incohérents, faisaient partie d’un insonda8le projet. 8ien sûr, ça n’aide pas qu’il soit si difficile de la comprendre même dans les 8ons jours.
      @aranea_happytalk ARANEA: Étrangement, la seule fois où elle fut une aide fervente fut lorsque nous nous préparions à initier le Scratch. Et c’est une 8onne chose qu’elle l’ait été, car je ne suis pas sûr que quiconque d’autre aurait eu la capacité de faire cette quantité de dégâts au Mouvement Cardinal et de li8érer son énergie.
      @aranea_happytalk ARANEA: La joie avec laquelle elle se soumettait à notre plan était presque un peu inquiétante. Qu’est ce que Rufioh a dit qu’elle avait dit ? Quelque chose comme quoi nous allions tous finalement avoir ce que nous méritions...
      @aranea_happytalk ARANEA: À ce moment là, je pensais que c’était glaçant. Mais en vérité il y a deux manières de voir ça. L’une d’entre elle est comment le Scratch a redémarré notre monde à un état de pur chaos, culminant à l’annihilation de notre univers. Mais d’un autre côté, on a tous eu la chance de vivre nos plus folles fantaisies en tant qu’adultes sur Alternia !
      @aranea_happytalk ARANEA: Ou au moins, je suis sûre que toi et moi l’avons eue. Et je ne doute pas qu’elle a la même impression.
      @meenah_idle MEENAH: bon
      @meenah_idle MEENAH: cest fini ?
      @aranea_happier ARANEA: C’est 8on !
      @meenah_talk MEENAH: les 5 bucks les plus chiants que je me sois jamais faits
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk1' command='talk' name='SAY WHAAAAAAAAAAAAAAT?'>
      <args>
      @! Damara!!! What the hell are you doing this deep into the game! Good grief, you are such a teen delinquent. I never should have let you out of Doc Scratch's pervert chamber in the alternate universe.
      @damara_smilemeantalk DAMAR#000000 WHOOPS, nooooooooo no no no.##
      @! I'm not gonna let you respond. You're just going say something totally filthy in Japanese again and make everyone uncomfortable.
      @damara_lewd #000000 WHOA CUT THAT OUT!##
      @! Sheesh. I guess this is what happens when you don't have a proper upbringing by a decent guardian. Or at least one who isn't a four foot tall asshole in suspenders, who's kind of like a creepy puppet uncle.
      @! Look, let's all just chill out here. No more lewd Asian shenanigans, got it?? You may notice I bought a new franchise recently.
      @! Cost me a fortune! I had to pawn a ring that used to belong to some dirtbag just to make the down payment.
      @! But I should be able to recoup the losses, if I just tweak the business model a little. Hear me out. Instead of giving people money to listen to my shit? I think I might actually start CHARGING people for the service. Crazy, I know, right?
      @! I've been thinking of dividing up my offers into a series of handsomely priced explanation bundles called EXPOSITION PAKS where I would...
      @damara_fu3 DAMARA:
      @! Oh kaaay, guess you're not down with that? 
      @! What would you pay for an explanation? Want to make an offer?
      @! Yeah you're not gonna pay me a goddamn penny, are you.
      @damara_smoke DAMARA:
      @! Ok fine. I'll give you these explanations for free. Let's call it a loss leader. You'll tell your friends, maybe they'll tell their friends, then the dead presidents start rolling in.
      @! Yes? Yes???
      @damara_huh DAMARA:
      @! Aw fuck it. Just tell me what you wanna know.
      @! But just a heads up, these stories are gonna be pretty shitty! I ain't no light player.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk2' command='talk' name='Hey, before we start...'>
      <args>
      @! Did you get here with Damara before you got here with Meenah? If you did I think I'm going to flip my shit. That is one cracked way of going through this game. Stop talking to me right now and go come back as Meenah.
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk3' command='talk' name='Tell me about Damara Megido.'>
      <args>
      @! You want me to tell you about YOU??? Talk about self absorbed, but alright.
      @! You say stuff in Japanese, and when people who actually speak Japanese read it they probably laugh because the Japanese is so shitty. Sorry to burst your bubble Damara but the things you say started out in English, went through the google translator, and then out again so that it vaguely makes sense when translated back to English. So you aren't really authentic troll Japanese, you're fake troll Japanese.
      @damara_fu2 DAMARA:
      @! Whoa don't kill the messenger! Relax. Everyone thinks you're great. In fact, there's probably someone out there RIGHT NOW drawing some weird porn of you.
      @damara_huh DAMARA: ???
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk4' command='talk' name='Tell me about Mituna Captor.'>
      <args>
      @! Mega Man Sollux has some problems. He falls down and stuff and talks on a 4chan background, because of 4chan. But in spite of that, he's brave and does his best and everyone loves him. Also no one can read a damn thing he says. His quirk is the least legible of all quirks, with Damara's coming in at a close second.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk5' command='talk' name='Tell me about Rufioh Nitram.'>
      <args>
      @! With apologies to Dante Basco. Dante, I'm sorry about this. All of this. I am so, so sorry. You were leading the regular, modest life of a Hollywood superstar, then this shit happened. Everything is broken forever. I liked your work in The Last Airbender. You know what's funny is how there are probably some people who are reading this right now who have no idea what the fuck I'm talking about. But you know what? What the FUCK else is even new.
      @! Anyway. Bangarang, dude.
      @!:#rufiozuko.tumblr.com Bangarang.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk6' command='talk' name='Tell me about Kankri Vantas.'>
      <args>
      @! Did you know: it is a Homestuck fact that 99 percent of all readers didn't read or care about anything Kankri said. So in other words, he is exactly like all terrible social justice bloggers. Some social justice bloggers get angry at the joke that he is, but those are the terrible ones, and being terrible is why they get angry. They want to be terrible in peace without being mocked. That is what it is like to be a justified target of ridicule. You feel sad and angry all the time and you don't know why. 
      @! Kankri wears a cute red sweater and is otherwise fairly adorable. Porrim acts like his mom which is also cute as hell.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  
<action sprite='damara' class='expo2Talk7' command='talk' name='Tell me about Meulin Leijon.'>
      <args>
      @! Meulin is the deaf Nepeta in this kickass smorgasbord of disabled characters. She speaks in ASL to say memes which are called mimes because it's one letter away and therefore a play on words. But you can't actually use ASL to say animated tumblr gifs, you can only say words. She otherwise reads lips, which is funny because her bff sewed his damn mouth shut so they just sign memes to each other all day while stoned. It is implied that they smoke catnip together, as if it were marijuana, which is an especially amusing notion to people who like drugs. Moving on??
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk8' command='talk' name='Tell me about Latula Pyrope.'>
      <args>
      @! Latula is the gamegrl to Mituna's gamebro. Gamebros and gamegrls aren't really "types of people" so much as they are hollow cliches which are patronizing to multiple groups of people on multiple levels. So in other words, perfect attributes for some 1.5 dimensional NPC-caliber characters stocking a fun jrpg style walkaround game. Wait what was I talking about? Oh yeah Latula.
      @! Latula's so rad but she can't smell. I think I agree with Karkat, that's not a disability. That's just like having a cold all the time, but without any actual symptoms or problems. Who cares. Latula likes to high five people all the time, but doesn't like to be left hanging. That's a pun, because Redglare liked to hang people with nooses. Mindfang ultimately left Redglare hanging that way too. I'm explaining jokes here. What? I told you these stories would suck. You get what you pay for.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk9' command='talk' name='Tell me about Porrim Maryam.'>
      <args>
      @! Porrim is better at social justice than Kankri because she isn't a boring asshole. Some social justice people should try looking into that. Porrim wants there to be equality for ladies. Not everybody cares about that though, which makes it hard for people like Porrim. That's the way it is in the real world. CHALLENGES. But in any case, she is a vampire with cool tattoos. End of story.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk10' command='talk' name='Tell me about Aranea Serket.'>
      <args>
      @! Aranea is a blabbermouth, just like Mindfang. She says long things both as a teen and as a sexy pirate adult that make people ask what am I even reading? It's about time I took over this exposition stand. The way I describe shit is a million times better. She sure charged me enough for it. God I took a bath on this thing. Why was it so expensive??? IT'S MADE OF FUCKING CARDBOARD.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk11' command='talk' name='Tell me about Horrus Zahhak.'>
      <args>
      @! This dude is just Equius on horse steroids. The end.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk12' command='talk' name='Tell me about Kurloz Makara.'>
      <args>
      @! He chewed off his tongue and sewed his mouth shut because he's a weirdo in cahoots with Gamzee and English. Who even knows what they're up to. It's probably just a lot of stupid bullshit. Meaningless, clownish nonsense. Want to know why they're assembling the wicked ensemble? They probably just think it's funny. Kurloz speaks in bones when he does his clown hypnosis shit but otherwise he mimes everything because get this: he's pretty much literally a mime. Also a juggalo. Because that's exactly what Homestuck needed. Another fucking juggalo. Homestuck needed another juggalo like it needed... 
      @! Well, another twelve trolls I guess. 
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk13' command='talk' name='Tell me about Cronus Ampora.'>
      <args>
      @! Cronus is the worst character in Homestuck by a nautical mile. Any questions?
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk14' command='talk' name='Tell me about Meenah Peixes.'>
      <args>
      @! Meenah is kind of throwing a bone to the pisces people who got stuck with Feferi. Feferi didn't really do anything and then she died. Meenah is a cool sassy punk who has more important stuff to do than Feferi ever did. You just spent like the last three hours playing through these games from her POV so obviously you know that. You're probably sick of fish puns by now. After a while you start running out of fish puns. You can overdo it with fish puns, much like you can overfish the ocean. You start literally running out of fucking fish. Be careful out there.
      @! Meenah discovered that raising and army is hard. But you know what's really hard? What's really hard is making games. Games disguise the effort that go into them probably like few other crafts. In order to make a game that is even slightly better than mediocre, someone probably had to die in the process. Like building pyramids. Nobody actually died while making these games though, hence they were just ok. But still if you add up all the work done collectively on these last three games, it probably was comparable to the manhours that went into [S] Cascade. You know what that is? That's a silly ass fact.
      <!--  -->
      </args>
</action>


  	</classes>
</sburb>
