<sburb>
<classes>
<action class='andrewTalk1' command='talk' name='Encore ce type ?'>
      <args>
      @! Oh. C’est toi. Tire-toi gamine ! 
      @meenah_idle MEENAH: hey le type orange
      @meenah_talk MEENAH: dis moi ce que tu veux
      @!:#Ne-te.-Fous-pas.-De-moi. Je t’ai dit de foutre le camp Feferi !!!!
      @meenah_fish MEENAH: fefequi ???
      @! Très bien. Je vois ce qui se passe ici. Tu as visiblement développé des sentiments pour moi. Je comprends. Je t’ai menée en bateau.
      @! Tu te souviens quand j’ai dit apporte-moi un cheval et je serai à toi pour toujours ?
      @! Un gros mensonge !
      @! Désolé, mais mon coeur est toujours fixé sur Vriska. Elle sera ma femme.
      @meenah_idle MEENAH: cest qui vriska
      @! La fille là-bas. Non, ne regarde pas ! Chhhhhhhhhhut. Essayons de faire moins de bruit, d’accord ? Tu vas tout gâcher.
      @meenah_wut MEENAH: elle ??
      @meenah_wut MEENAH: elle est pas un peu jeune pour toi
      @! Non, c’est ça le truc ! Elle a passé genre beaucoup d’années en étant un fantôme, donc elle est plus vieille maintenant ! Ça veut dire que c’est pas glauque.
      @! Qui sait combien d’années elle a passé ici ? Peut être 100 ??? Bordel, elle est peut-être bien plus âgée que moi maintenant ! Tu vois ? Ce n’est plus du tout glauque. Affaire classée !
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: je vois pas de quoi tu perles mais tu perles comme le dernier des enfoires 
      @! J’ai seulement besoin de trouver le bon moment pour me lancer. Le seul problème est que j’ai perdu l’anneau.
      @! C’est cet ENCULÉ de John Egbert qui l’a. Il semblerait qu’il ne veuille pas le lâcher non plus, l’enfoiré. 
      @! J’ai besoin d’un plan. Réfléchis, imagination, réfléchis... Argh, pour une fois que j’ai besoin de toi !
      @meenah_happytalk MEENAH: jai une cargaison de bijoux
      @meenah_happytalk MEENAH: je pourrais te vendre un anneau 
      @! Tu pourrais ??? Oh ouais, c’est parfait. Combien ?
      @meenah_happy~dialogimg_ks MEENAH: 2 485 506 $ engagés sur un objectif de 700 000 $
      @! T’ES SÉRIEUSE.
      @! Qu’est ce qui te fais croire que j’ai autant d’argent en restant assis là ?!
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: cest mon prix peau de citrouille tu veux lanneau oui ou non 
      @! Ok. Très bien. J’imagine que je n’ai pas d’autre choix que de raquer.
      @! Mais… ne le dis à personne, d’accord ? J’ai un peu promis que j’utiliserai cet argent pour autre chose.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: cest pas mes affaires poto cest a prendre ou a laisser
      @! Ouais. tiens.
      @meenah_happytalk MEENAH: ohhhhh ouais regarde moi tout ce paquet de pognon 
      @meenah_creepylaugh MEENAH: et voila beau gosse
      @! Merci
      @! Attends… 
      @! Cet anneau...
      @! Est-ce que tu l’as volé...
      @! À Cronus?
      @meenah_wink MEENAH: bien sur
      @! ...
      @! Beurk.
      @meenah_angrytalk MEENAH: NON R-EMBOURSABL-E !!!!!!!!!!!!!!!
      @! :(
      <!--  -->
      </args>
</action>

</classes>
</sburb>
