<sburb>
<classes>
<action class='kanayaTalk1' sprite='rose' command='talk' name='Parle à Kanaya.'>
      <args>
      @rose_concern ROSE: Ce n’est pas pour revenir sur la question, mais,
      @rose_concern ROSE: Maintenant que tu peux, pour ainsi dire, t’allumer et t’éteindre à volonté, à quelle fréquence penses-tu que tu auras recours à ta phosphorescence ?
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Ne Sais Pas
      @kanaya2_talk KANAYA: Quest Ce Que Tu En Penses ?
      @rose_talk ROSE: Eh bien, quel état est le plus commode ?
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Pourrais Maccommoder Des Deux Etats
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Mallumerais Probablement Quand Je Traverserais Un Couloir Sombre
      @kanaya2_talk KANAYA: Maintenant Que Jy Pense
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Cela Fait Un Long Moment Que Je Nai Pas Été Dans Le Noir
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Peut Être Que Je Resterai Éteinte Pendant Un Moment Pour Me Refamilliariser Avec Lexpérience De La Nonillumination
      @rose_idle ROSE: Cela fait sens.
      @rose_talk ROSE: Est-ce que c’était une caractéristique biologique commune à d’autres trolls ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Hum
      @rose_talk ROSE: Je suis désolée. Je suis vraiment en train de te harceler avec ça, n’est-ce pas ?
      @rose_talk ROSE: Nous n’en avons jamais parlé. Je suppose que j’essayais d’être polie, mais ça m’a toujours vraiment intriguée.
      @kanaya2_talk KANAYA: Non Cest Bon
      @kanaya2_talk KANAYA: On Ma Dit Que Cest Un Caractère Réservé À Ceux De Ma Caste
      @kanaya2_talk KANAYA: Ils Avaient Tendance À Passer Beaucoup De Temps Dans Les Cavernes-Couveuses Où Une Source De Lumière Était Souvent Bien Pratique.
      @kanaya2_talk KANAYA: Cette Partie Fait Sens Pour Moi Mais Je Nai Aucune Idée Du But Évolutif De Cette Sorte De Soif Qui L’accompagne
      @kanaya2_talk KANAYA: Ça Mapparait Juste Comme Un Étrange Fardeau Mais Quest Ce Que Jen Sais
      @rose_concern ROSE: Peut-être pour effrayer et éloigner les prédateurs des larves innocentes ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Peut Être
      @kanaya2_talk KANAYA: Ou Peut Être Est Ce Un Défaut Calculé Qui Nous Est Imposé
      @kanaya2_bored KANAYA: Afin De Tenir Muselées Les Auxiliatrices
      @rose_talk ROSE: Je suis d’accord avec cette vision des choses, au motif que j’ai toujours été une grande supportrice de toute bonne théorie du complot.
      @kanaya2_talk KANAYA: Notre Condition A Toujours Été Glorifiée Dans Les Oeuvres Littéraires
      @kanaya2_talk KANAYA: Mais Ce Nest Pas Aussi Bien Quon Le Pense
      @kanaya2_talk KANAYA: C’est Loin Dêtre Aussi Utile Que Dautres Aptitudes Telles Que Les Dons Psychiques Auxquels Sont Prédisposés Certains Serfsangs
      @kanaya2_talk KANAYA: Cependant Je Suppose Que Cest Plutôt Pratique Si Tu Veux Poursuivre Tes Plans Après Que Quelquun Taie Transpercé Le Ventre
      @rose_talk ROSE: Je constate que cela présenterait une foule de commodités.
      @rose_happytalk ROSE: En parlant de plans, tu fais quelque chose plus tard ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Pas Vraiment
      @rose_happytalk ROSE: Je travaille présentement sur quelques trucs, mais plus tard, peut-être une fois que tu auras fini d’escorter ton invitée, tu voudrais faire quelque chose ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Bien Sûr
      @kanaya2_talk KANAYA: Tu As Quelque Chose De Particulier En Tête
      @rose_talk ROSE: Pas vraiment. Juste traîner ensemble. Si ça te dit !
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Ouais Ça Me Semble Bien
      @meenah_annoyed MEENAH: (oh mon lieu il y a des hotels pour ca)
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='kanayaTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Parle à Kanaya.'>
      <args>
      @dave_talk DAVE: (tu as brisé lanneau mais ton rap vaut encore moins que rien)
      @dave_talk DAVE: (jvais remplir ton verre de devastation il sera plein)
      @dave_huh DAVE: (attends non)
      @dave_talk DAVE: (cque tas fait serait pas plus gay avec une marionnette entre les mains)
      @dave_huh DAVE: (quoi)
      @dave_huhtalk DAVE: (marionnette… dou est ce que ca vient ca)
      @dave_talk DAVE: (tu as brisé lanneau mais ton rap vaut encore moins que rien)
      @dave_talk DAVE: (ton flow endort comme du lait chaud et un bon coussin)
      @dave_smug DAVE: (haha oui)
      @dave_talk DAVE: (je serais le shoosh de ton pap alors soyons copain)
      @dave_huhtalk DAVE: (attend ca fait aucun sens)
      @dave_huhtalk DAVE: (nan je vais rester sur le lait)
      @dave_talk DAVE: (Tu dis que tes le seigneur du temps)
      @dave_talk DAVE: (mais toutes tes rimes cest que du flan)
      @dave_huhtalk DAVE: (ca passe je suppose)
      @dave_huhtalk DAVE: (mais jai toujours limpression que je devrais rajouter des marionnettes la dedans)
      @dave_huhtalk DAVE: (je sais pas pourquoi)
      @dave_madtalk DAVE: (quest ce qui rime avec marionette)
      @dave_idle DAVE: (heu)
      @dave_huh DAVE: (smuppets)
      @dave_madtalk DAVE: (dave non putain cest la meme chose)
      @dave_idle DAVE: (muppets)
      @dave_huh DAVE: (cest quoi ces conneries)
      @dave_huh DAVE: (le seul truc qui rime avec marionnette cest un autre type de marionnette !!!)
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @dave_huh DAVE: woh
      @dave_huh DAVE: hey heu
      @dave_huhtalk DAVE: ten as entendu beaucoup ?
      @kanaya2_talk KANAYA: Vu La Question, Je Dirais Plus Que Tu Ne Laurais Voulu
      @dave_madtalk DAVE: ce truc est encore en cours decriture
      @dave_madtalk DAVE: ca repond pas encore aux attentes du public
      @dave_madtalk DAVE: pourquoi faut il que tu espionnes
      @kanaya2_idle KANAYA: Je Nespionnais Pas
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Me Tenais Ici Et Tu Tes Doucement Approché Dans Un État Dinconscience Totale
      @kanaya2_talk KANAYA: Tu Marmonnais Ta Poésie Et Tu Tes Dirigé Droit Vers Moi Sans Même Le Remarquer Jusquà Maintenant
      @dave_huh DAVE: merde
      @dave_huh DAVE: vraiment
      @dave_huhtalk DAVE: desole je crois que je me suis laisse emporter dans mon rap
      @meenah_ohyes MEENAH: continue !
      @dave_huh DAVE: quoi
      @dave_huh DAVE: non
      @dave_huhtalk DAVE: je peux pas ces vers sont encore trop peu perfectionnes
      @meenah_creepy MEENAH: allez
      @dave_madtalk DAVE: non ca va etre nul
      @dave_idle DAVE: enfin
      @dave_talk DAVE: je pourrais faire un petit freestyle jimagine
      @dave_talk DAVE: je sais pas si jai lenergie pour une performance en live actuellement
      @dave_talk DAVE: ca pourrait peut etre marcher si quelquun lachait un beat
      @dave_smug DAVE: faut un bon beat je pourrais surement tout niquer avec un beat cool 
      @meenah_talk MEENAH: ahem hem...
      @meenah_fishtalk:#non-attends-attends... MEENAH: tin tin PS)( ba tin tin PS)(
      @meenah_fishtalk MEENAH: thon thon PS)( ba thon thon PS)(
      @dave_smug DAVE: haaaaaaaan ouais
      @dave_smug DAVE: cet aquabeat est genial
      @dave_concern DAVE:  cest CA que je veux
      @dave_madtalk DAVE: ok preparez vous bande dencules on y va
      @kanaya2_talk KANAYA: Puis Ils Effectuèrent Lun Des Raps Les Plus Controversés De Lhistoire De Lespace Paradoxal Pendant Que Je Les Regardais De Manière Neutre
      <!--  -->
      </args>
</action>

</classes>
</sburb>
