<sburb>
<classes>
<action class='kanayaTalk1' sprite='rose' command='talk' name='Parle à Kanaya.'>
      <args>
      @rose_concern ROSE: Ce n’est pas pour revenir sur la question, mais,
      @rose_concern ROSE: Maintenant que tu peux, pour ainsi dire, t’allumer et t’éteindre à volonté, à quelle fréquence penses-tu que tu auras recours à ta phosphorescence ?
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Ne Sais Pas
      @kanaya2_talk KANAYA: Quest Ce Que Tu En Penses ?
      @rose_talk ROSE: Eh bien, quel état est le plus commode ?
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Pourrais Maccommoder Des Deux Etats
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Mallumerais Probablement Quand Je Traverserais Un Couloir Sombre
      @kanaya2_talk KANAYA: Maintenant Que Jy Pense
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Cela Fait Un Long Moment Que Je Nai Pas Été Dans Le Noir
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Peut Être Que Je Resterai Éteinte Pendant Un Moment Pour Me Refamilliariser Avec Lexpérience De La Nonillumination
      @rose_idle ROSE: Cela fait sens.
      @rose_talk ROSE: Est-ce que c’était une caractéristique biologique commune à d’autres trolls ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Hum
      @rose_talk ROSE: Je suis désolée. Je suis vraiment en train de te harceler avec ça, n’est-ce pas ?
      @rose_talk ROSE: Nous n’en avons jamais parlé. Je suppose que j’essayais d’être polie, mais ça m’a toujours vraiment intriguée.
      @kanaya2_talk KANAYA: Non Cest Bon
      @kanaya2_talk KANAYA: On Ma Dit Que Cest Un Caractère Réservé À Ceux De Ma Caste
      @kanaya2_talk KANAYA: Ils Avaient Tendance À Passer Beaucoup De Temps Dans Les Cavernes-Couveuses Où Une Source De Lumière Était Souvent Bien Pratique.
      @kanaya2_talk KANAYA: Cette Partie Fait Sens Pour Moi Mais Je Nai Aucune Idée Du But Évolutif De Cette Sorte De Soif Qui L’accompagne
      @kanaya2_talk KANAYA: Ça Mapparait Juste Comme Un Étrange Fardeau Mais Quest Ce Que Jen Sais
      @rose_concern ROSE: Peut-être pour effrayer et éloigner les prédateurs des larves innocentes ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Peut Être
      @kanaya2_talk KANAYA: Ou Peut Être Est Ce Un Défaut Calculé Qui Nous Est Imposé
      @kanaya2_bored KANAYA: Afin De Tenir Muselées Les Auxiliatrices
      @rose_talk ROSE: Je suis d’accord avec cette vision des choses, au motif que j’ai toujours été une grande supportrice de toute bonne théorie du complot.
      @kanaya2_talk KANAYA: Notre Condition A Toujours Été Glorifiée Dans Les Oeuvres Littéraires
      @kanaya2_talk KANAYA: Mais Ce Nest Pas Aussi Bien Quon Le Pense
      @kanaya2_talk KANAYA: C’est Loin Dêtre Aussi Utile Que Dautres Aptitudes Telles Que Les Dons Psychiques Auxquels Sont Prédisposés Certains Serfsangs
      @kanaya2_talk KANAYA: Cependant Je Suppose Que Cest Plutôt Pratique Si Tu Veux Poursuivre Tes Plans Après Que Quelquun Taie Transpercé Le Ventre
      @rose_talk ROSE: Je constate que cela présenterait une foule de commodités.
      @rose_happytalk ROSE: En parlant de plans, tu fais quelque chose plus tard ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Pas Vraiment
      @rose_happytalk ROSE: Je travaille présentement sur quelques trucs, mais plus tard, peut-être une fois que tu auras fini d’escorter ton invitée, tu voudrais faire quelque chose ?
      @kanaya2_idle KANAYA: Bien Sûr
      @kanaya2_talk KANAYA: Tu As Quelque Chose De Particulier En Tête
      @rose_talk ROSE: Pas vraiment. Juste traîner ensemble. Si ça te dit !
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Ouais Ça Me Semble Bien
      @meenah_annoyed MEENAH: (oh mon lieu il y a des hotels pour ca)
      <!--  -->
      </args>
<action class='kanayaTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Talk to Kanaya.'>
      <args>
      @dave_talk DAVE: (you shattered the ring but theres more cracks in your rap)
      @dave_talk DAVE: (ima top off your glass cause devastations on tap)
      @dave_huh DAVE: (wait no)
      @dave_talk DAVE: (your act couldnt suck more dick with a puppet in your lap)
      @dave_huh DAVE: (what)
      @dave_huhtalk DAVE: (puppet... man where that come from)
      @dave_talk DAVE: (you shattered the ring but theres more cracks in your rap)
      @dave_talk DAVE: (your flows like warm milk that goes good with a nap)
      @dave_smug DAVE: (haha yes)
      @dave_talk DAVE: (shit lets be rails ill be the shoosh to your pap)
      @dave_huhtalk DAVE: (wait that makes no fuckin sense)
      @dave_huhtalk DAVE: (naw ill stick with the milk one)
      @dave_talk DAVE: (yall claimin to be the lord of time)
      @dave_talk DAVE: (all ya makin me feel is bored with your rhymes)
      @dave_huhtalk DAVE: (thats ok i guess)
      @dave_huhtalk DAVE: (still feel like i should work puppets into this)
      @dave_huhtalk DAVE: (no idea why)
      @dave_madtalk DAVE: (what rhymes with puppets)
      @dave_idle DAVE: (uh)
      @dave_huh DAVE: (smuppets)
      @dave_madtalk DAVE: (dave no thats the same fuckin thing)
      @dave_idle DAVE: (muppets)
      @dave_huh DAVE: (what the fuck)
      @dave_huh DAVE: (the only thing that rhymes with puppets is different kinds of puppets!!!)
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @dave_huh DAVE: whoa
      @dave_huh DAVE: hey uh
      @dave_huhtalk DAVE: how much of that did you hear
      @kanaya2_talk KANAYA: By The Tenor Of The Question Ill Assume More Than You Would Prefer
      @dave_madtalk DAVE: all that shit was a work in progress
      @dave_madtalk DAVE: aint fit for hype yet
      @dave_madtalk DAVE: why you gotta be eavesdroppin
      @kanaya2_idle KANAYA: I Wasnt
      @kanaya2_talk KANAYA: I Was Just Standing Here And You Slowly Wandered Over In A Totally Oblivious Stupor
      @kanaya2_talk KANAYA: You Were Mumbling Your Rhymes And Walked Right Up To Me And Did Not Notice Me Until Now
      @dave_huh DAVE: shit
      @dave_huh DAVE: was i
      @dave_huhtalk DAVE: sorry i guess i just got caught up in my raps
      @meenah_ohyes MEENAH: do more!
      @dave_huh DAVE: what
      @dave_huh DAVE: no
      @dave_huhtalk DAVE: i cant those rhymes are still too rough around the edges
      @meenah_creepy MEENAH: come on
      @dave_madtalk DAVE: no itll suck
      @dave_idle DAVE: i mean
      @dave_talk DAVE: i could freestyle a bit i guess
      @dave_talk DAVE: i dont know if i got a live performance in me now
      @dave_talk DAVE: maybe it could work if someone dropped a beat
      @dave_smug DAVE: need a good beat i could probably kill it with a fly beat
      @meenah_talk MEENAH: aheh hem...
      @meenah_fishtalk:#no-wait-wait... MEENAH: dum dum PS)( ba dum dum PS)(
      @meenah_fishtalk MEENAH: chum chum FIS)( ba chum chum FIS)(
      @dave_smug DAVE: awwwww yeah
      @dave_smug DAVE: that fish beat is the shizzle
      @dave_concern DAVE: thats what i am TALKING about
      @dave_madtalk DAVE: alright settle down motherfuckers here we go 
      @kanaya2_talk KANAYA: They Then Proceeded To Have One Of The Most Ambiguously Rated Rap Offs In The History Of Paradox Space While I Stood By And Regarded It Neutrally
      <!--  -->
      </args>
</action>

</classes>
</sburb>
