<sburb>
      <assets>
            <asset name='dialogimg_kankri' type='graphic'>interface/backgrounds/dialogimg_kankri.png</asset>
            <asset name='dialogimg_sneak' type='graphic'>interface/backgrounds/dialogimg_sneak.png</asset>
      </assets>

      <sprite name='dialogimg_sneak'>
            <animation sheet='dialogimg_sneak' length='2' frameInterval='30'/>
      </sprite>

    <classes>
<action class='meenahTalk1' sprite='rufioh' command='talk' name='Parle à Meenah.'>
      <args>
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: p*ta1n... d1eu merc1 mon lusus est de retour… je ne sa1s pas ce que j’aura1s fa1t sans ce p’t1t gars !
      @meenah_talk MEENAH: est il solement heu
      @meenah_idle MEENAH: "reel"
      @meenah_idle MEENAH: tu sais
      @meenah_talk MEENAH: genre le fantôme de ton vraie lusus ou
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: heu... tu sa1s quo1 ? je su1s pas sûr, poupée !
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: 1l pourra1t très b1en n'être qu’un fragment de mémo1re ou un truc du genre. ou peut-être est-ce réellement son fantôme...
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: depu1s que damara a acc1dentellement fa1t tomber un tronc d’arbre sur lu1 1l y a tout ce temps... et a br1sé son pet1t corps chét1f… j’a1 toujours rêvé de pouvo1r le retrouver dans l'au-delà.
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: donc quand je l’a1 trouvé 1c1… j’1mag1ne que je n’a1 pas réflech1 tant que ça ? j’éta1s juste heureux de le vo1r.
      @rufioh_talk:#tu-sa1s...-les-bases \nRUFIOH: 1l est l’un de mes pet1ts bonheurs apres tout. je ne peux me résoudre à fa1re grand chose sans lu1… comme voler… me battre… me pavaner... 
      @meenah_idle MEENAH: en effet
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: je me rappelle quand j’éta1s jeune... juste un gr1ngalet tentant de se fa1re une place dans le monde... les gens me devisagea1ent à cause de mes a1les qu1 cont1nua1ent de grand1r, et ça les fa1sa1t fl1pper yo !
      @rufioh_sadtalk \nRUFIOH: et j’a1 commencé à manquer d’assurance, je ne me su1s plus sent1 chez mo1 nul part… avec tout ces regards posés sur ma personne...
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: un so1r mon lusus m’a condu1t dans la forêt...
      @rufioh_talk:#j’a1-cr1é-bangarang-SI-FORT-t’as-pas-1DÉE-! \nRUFIOH: et j’a1 trouvé ce p*ta1n de v1llage trop cool avec ses ma1sons dans les arbres et ses échelles de cordes et j’éta1s en mode P*TA1N !   @rufioh_happytalk \nRUFIOH: et c’est comme ça que je su1s devenu un membre off1ciel des weeaboos perdus.
      @meenah_annoyed MEENAH: hey ok donc...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: on pourrait eviter de parler des weeaboos perdus stp
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: on pourrait se mettre daccord sur le fait de ne pas avoir cette conversation
      @rufioh_offended \nRUFIOH: heu...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ruf ecoute tes histoires sont cools mais ya certaines conneries que je peux pas supporter tant elles sont ridicules
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: oua1s je vo1s... eh.
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: bref, c’éta1t mes potes… on ne pouva1t pas espérer se poser avec me1lleure bande, à fond dans les an1mes trolls… tout ça.
      @meenah_wut2:#no MEENAH: arf nom de lieu
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: la prem1ère sur qu1 je su1s tombé c’est damara… c'éta1t le bon temps !
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: je pense que ces sweeps se sont avérés très formateurs pour mo1… j’a1 appr1s à appréc1er beaucoup de choses qu1 me su1vent encore aujourd’hu1.
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: entre to1 et mo1… je regrette le temps où je pouva1s juste d1scuter avec elle des an1mes trolls...ma1s ma1ntenant… tu sa1s comment c’est...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ok pourquoi vous les stupides nerds vous persistez a appeler ca des animes trolls
      @meenah_annoyed MEENAH: non mais serieux
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: vous realisez pas que rajouter troll derriere les mots au sein meme dune culture troll cest putain dinutile
      @meenah_annoyed MEENAH: pourquoi vous appelez pas ca des dessins animes
      @rufioh_surprise:#c’est-profond... \nRUFIOH: oua1s... je vo1s ce que tu veux d1re. je n’y a1 jama1s vra1ment pensé… heu.
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: c’est pas grave, je comprends que mes centres d'1ntérêt ne peuvent pas pla1re à tout le monde.
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: les gens d1sent que c’est pour les larves… et je pensa1s qu’en grand1ssant ça me passera1t ma1s j’1mag1ne que ce ne fut f1nalement jama1s le cas ?
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: ma1s bon… on est tous morts… et à présent nous serons vraiment tous jeunes pour toujours 
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: tout comme l’1nd1qua1t la prophét1e des weeaboos perdus... 
      @rufioh_notalk \nRUFIOH: woah fl1ppant... j’a1 toujours pensé que c’éta1t une grosse blague !!!
      @meenah_talk MEENAH: oups tu viens juste de dire weeaboos et dainsi ruiner la conversation
      @meenah_talk MEENAH: Tels les signes immortels de la grande défunte Meulin Leijon:
      @meenah_fish MEENAH: J-EN AI MARR-E
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='meenahTalk2' sprite='horuss' command='talk' name='Talk to Meenah.'>
      <args>
      @meenah_idle MEENAH: hozak
      @meenah_talk MEENAH: serious question
      @horuss_idle2talk HORUSS:  (ノಠ益ಠ)ノ &lt; Yes, my peerless, e%25alted Eminency?
      @meenah_happytalk MEENAH: when did you decide you were a horse
      @kankri_whistle KANKRI: *PHWEEEEEEEEEEEEEET!!!*
      @kankri_talk2 KANKRI: H9ld up there, Meenah. The questi9n y9u just asked was in fact a severe micr9aggressi9n against th9se wh9 are stricken with deeply plightened feelings 9f species dysph9ria. Y9ur questi9n was inn9cent en9ugh, s9 I'm n9t a69ut t9 g9 d9wn the peril9us r9ad 9f trigger shaming, 6ut Meenah, my g99dness, what y9u just said was catastr9phically triggering. P99r H9russ here will likely feel triggered f9r weeks 6ecause 9f y9ur th9ughtless questi9n. Hell, even I'm feeling a little triggered 6y it, and I'm n9t even under the impressi9n I'm a h9rse. I think every9ne within earsh9t was triggered 6y that. Y9u feel triggered, right H9russ?
      @horuss_laugh HORUSS: (ｏ皿ｏ;) &lt; Trigger sounds like a wonderful name for a hoofbeast.
      @kankri_talk KANKRI: See? T9tally triggered. N9w let's let the healing 6egin.
      @meenah_annoyed:#so-done MEENAH: 38(
      @kankri_talk4 KANKRI: Meenah, his 6elief that he is actually a majestic h99f6east is n9t characterized 6y ch9ice. In fact, it is n9t even a 6elief. It is a FACT, which we must strive t9 respect as FACTUAL, in n9 small part due t9 his hyperimp9rtant feelings a69ut it. Tail9ring factual reality ar9und pe9ple's critical feelings is a c9rnerst9ne 9f Pr96lematics, and failure t9 d9 s9 can 9nly result in the release 9f devastating payl9ads 9f c9rrecti9nal w9rds depl9yed t9 educate, heal, and rhet9rically 9verwhelm. 
      @kankri_talk3 KANKRI: When y9u asked "when did y9u decide y9u were a h9rse," y9u implied that he made a ch9ice t9 craft this feature 9f his identity, as 9pp9sed t9 listening carefully t9 the fauna within, heeding the call 9f the l9ng, gh9stly sn9ut his 69dy has tragically denied him, whilst feeling the su6tle tingling 9f his phant9m h9rsey p9steri9r.
      @horuss_smiletalk HORUSS: 8=D &lt; So true, friend. Your wisdom truly transcends your degenerate, mildly nauseating mutant b100d.
      @kankri_talk2 KANKRI: Thank y9u. N9w, y9u kn9w h9w I hate t9 derail c9nversati9ns, 6ut I think this 9ccasi9n calls f9r a th9r9ugh, unrelenting educati9n 9n the t9pic. And n9w I shall 6egin my crushing harangue 9n this delicate su6ject, as thusly:
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri
      @!~dialogimg_sneak
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='meenahTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Parle à Meenah.'>
      <args>
      @damara_talk DAMARA: あなたは時間の領主に挑戦します。
      @damara_talk DAMARA: あなたの哀れな軍隊は失敗しなければならない。
      @damara_talk DAMARA: 彼はあなたの幽霊を食べるようになる。彼は現実そのものを消費するからである。
      @meenah_idle MEENAH: je crois que...
      @meenah_idle MEENAH: ca ressemblait a...
      @meenah_talk MEENAH: tu essais de me souhaiter bonne chance proue ma prochaine bataille ?
      @meenah_happytalk MEENAH: he merci megido
      @meenah_happytalk MEENAH: peut etre que je me suis trompee sur toi   
      @damara_smile DAMARA: ない。あなたはそうしなかった。
      @meenah_happytalk MEENAH: oh je me suis surement comportee comme une salope avec toi sans raison   
      @meenah_happytalk MEENAH: oublions que toute cette merde se soit passee
      @meenah_happytalk MEENAH: hey tu veux un calin   
      @meenah_angrytalk MEENAH: he regarde un peu ou tu met ta main !!!
      @damara_smoke DAMARA: 私は何も後悔はありません。
      @meenah_talk MEENAH: jaccepte tes excuses
      @meenah_talk MEENAH: bon tu va bientot deplacer ce gros glacier de quartz
      @meenah_fish MEENAH: je suis un peu pressee 
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>
