<sburb>
      <assets>
            <asset name='dialogimg_kankri' type='graphic'>interface/backgrounds/dialogimg_kankri.png</asset>
            <asset name='dialogimg_sneak' type='graphic'>interface/backgrounds/dialogimg_sneak.png</asset>
      </assets>

      <sprite name='dialogimg_sneak'>
            <animation sheet='dialogimg_sneak' length='2' frameInterval='30'/>
      </sprite>

    <classes>
<action class='meenahTalk1' sprite='rufioh' command='talk' name='Parle à Meenah.'>
      <args>
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: p*ta1n... d1eu merc1 mon lusus est de retour… je ne sa1s pas ce que j’aura1s fa1t sans ce p’t1t gars !
      @meenah_talk MEENAH: est il solement heu
      @meenah_idle MEENAH: "reel"
      @meenah_idle MEENAH: tu sais
      @meenah_talk MEENAH: genre le fantome de ton vrai lusus ou
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: heu... tu sa1s quo1 ? je su1s pas sûr, poupée !
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: 1l pourra1t très b1en n'être qu’un fragment de mémo1re ou un truc du genre. ou peut-être est-ce réellement son fantôme...
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: depu1s que damara a acc1dentellement fa1t tomber un tronc d’arbre sur lu1 1l y a tout ce temps... et a br1sé son pet1t corps chét1f… j’a1 toujours rêvé de pouvo1r le retrouver dans l'au-delà.
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: donc quand je l’a1 trouvé 1c1… j’1mag1ne que je n’a1 pas réflech1 tant que ça ? j’éta1s juste heureux de le vo1r.
      @rufioh_talk:#tu-sa1s...-les-bases \nRUFIOH: 1l est l’un de mes pet1ts bonheurs apres tout. je ne peux me résoudre à fa1re grand chose sans lu1… comme voler… me battre… me pavaner... 
      @meenah_idle MEENAH: en effet
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: je me rappelle quand j’éta1s jeune... juste un gr1ngalet tentant de se fa1re une place dans le monde... les gens me dev1sagea1ent à cause de mes a1les qu1 cont1nua1ent de grand1r, et ça les fa1sa1t fl1pper yo !
      @rufioh_sadtalk \nRUFIOH: et j’a1 commencé à manquer d’assurance, je ne me su1s plus sent1 chez mo1 nulle part… avec tout ces regards posés sur ma personne...
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: un so1r mon lusus m’a condu1t dans la forêt...
      @rufioh_talk:#j’a1-cr1é-bangarang-S1-FORT-t’as-pas-1DÉE-! \nRUFIOH: et j’a1 trouvé ce p*ta1n de v1llage trop cool avec ses ma1sons dans les arbres et ses échelles de cordes et j’éta1s en mode P*TA1N !   @rufioh_happytalk \nRUFIOH: et c’est comme ça que je su1s devenu un membre off1c1el des weaboos perdus.
      @meenah_annoyed MEENAH: hey ok donc...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: on pourrait eviter de parler des weaboos perdus stp
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: on pourrait se mettre daccord sur le fait de ne pas avoir cette conversation
      @rufioh_offended \nRUFIOH: heu...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ruf ecoute tes histoires sont cools mais ya certaines conneries que je peux pas supporter tant elles sont ridicules
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: oua1s je vo1s... eh.
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: bref, c’éta1t mes potes… on ne pouva1t pas espérer se poser avec me1lleure bande, à fond dans les an1mes trolls… tout ça.
      @meenah_wut2:#no MEENAH: arf nom de lieu
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: la prem1ère sur qu1 je su1s tombé c’est damara… c'éta1t le bon temps !
      @rufioh_happytalk \nRUFIOH: je pense que ces sweeps se sont avérés très formateurs pour mo1… j’a1 appr1s à appréc1er beaucoup de choses qu1 me su1vent encore aujourd’hu1.
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: entre to1 et mo1… je regrette le temps où je pouva1s juste d1scuter avec elle des an1mes trolls...ma1s ma1ntenant… tu sa1s comment c’est...
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ok pourquoi vous les stupides nerds vous persistez a appeler ca des animes trolls
      @meenah_annoyed MEENAH: non mais serieux
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: vous realisez pas que rajouter troll derriere les mots au sein meme dune culture troll cest putain dinutile
      @meenah_annoyed MEENAH: pourquoi vous appelez pas ca des dessins animes
      @rufioh_surprise:#c’est-profond... \nRUFIOH: oua1s... je vo1s ce que tu veux d1re. je n’y a1 jama1s vra1ment pensé… heu.
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: c’est pas grave, je comprends que mes centres d'1ntérêt ne peuvent pas pla1re à tout le monde.
      @rufioh_sheepish \nRUFIOH: les gens d1sent que c’est pour les larvou1lles… et je pensa1s qu’en grand1ssant ça me passera1t ma1s j’1mag1ne que ce ne fut f1nalement jama1s le cas ?
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: ma1s bon… on est tous morts… et à présent nous serons vra1ment tous jeunes pour toujours 
      @rufioh_surprisetalk \nRUFIOH: tout comme l’1nd1qua1t la prophét1e des weeaboos perdus... 
      @rufioh_notalk \nRUFIOH: woah fl1ppant... j’a1 toujours pensé que c’éta1t une grosse blague !!!
      @meenah_talk MEENAH: oups tu viens juste de dire weaboos et dainsi ruiner la conversation
      @meenah_talk MEENAH: Tels les signes immortels de la grande défunte Meulin Leijon:
      @meenah_fish MEENAH: J-EN P-EUX PLUS
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='meenahTalk2' sprite='horuss' command='talk' name='Parle à Meenah.'>
      <args>
      @meenah_idle MEENAH: hozak
      @meenah_talk MEENAH: question serieuse
      @horuss_idle2talk HORUSS:  (ノಠ益ಠ)ノ &lt; Oui, mon e%altante, incomparable Éminence ?
      @meenah_happytalk MEENAH: tas decide quand que tetais un cheval
      @kankri_whistle KANKRI: *TRIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII !!!*
      @kankri_talk2 KANKRI: Un instant Meenah. La questi9n que tu viens de p9ser est en réalité une sévère micr9 agressi9n envers les pers9nnes acca6lées d’un pr9f9nd sentiment de désesp9ir quant à leur dysph9rie d’espèce. Ta questi9n était assez inn9cente d9nc je ne vais pas m’aventurer davantage sur le terrain glissant de l’humiliati9n des triggers, mais Meenah, 69nté divine, ce que tu viens de dire était catastr9phiquement triggerant. N9tre pauvre H9russ sera pr96a6lement triggeré des semaines durant p9ur cause de t9n indélicate interr9gati9n. Diantre, même m9i je me sens triggeré par cette dernière, et je n’ai même pas l’impressi9n d’être un cheval. Je pense que t9utes les pers9nnes qui l’9nt entendue dans les envir9ns 9nt également été triggerées à s9n éc9ute. Tu te sens triggeré, n’est-ce pas H9russ ? 
      @horuss_laugh HORUSS: (ｏ皿ｏ;) &lt; Trigger ferait un magnifique nom pour une bête à sabots.
      @kankri_talk KANKRI: Tu v9is ? T9talement triggeré. À présent laiss9ns-le s’en remettre.
      @meenah_annoyed:#jen-ai-marre MEENAH: 38(
      @kankri_talk4 KANKRI: Meenah, le fait qu’il cr9ie dur c9mme fer être en réalité une majestueuse 6ête à sa69ts n’est pas un ch9ix. En fait, ce n’est même pas une cr9yance. C’est un FAIT, lequel n9us devri9ns n9us eff9rcer de respecter c9mme étant FACTUEL, en grande partie dû à s9n ressenti hyper imp9rtant sur le sujet. C9nf9rmer des faits réels aux ressentis des critiques est le f9ndement des Pr96lématiques, et éch9uer à cela ne peut résulter qu’en la li6érati9n de dévastatrices avalanches de m9ts c9rrecteurs visant à éduquer, guérir, et s’imp9ser rhét9riquement.
      @kankri_talk3 KANKRI: Quand tu as demandé "tu as décidé quand que tu étais un cheval," cela implique qu’il ait fait le ch9ix de créer cette partie de s9n identité, en 9pp9sé au fait d’expl9rer attentivement n9tre faune intérieure, éc9uter l’appel du l9ng museau fant9matique que s9n c9rps lui a tragiquement refusé, t9ut en sentant le léger pic9tement de s9n p9stérieur chevalin fant9me.
      @horuss_smiletalk HORUSS: 8=D &lt; Tellement vrai, l’ami. Ta sagesse tran100de réellement ton déficient et plutôt écoeurant 100 mutant.
      @kankri_talk2 KANKRI: Merci. À présent, tu sais à quel p9int je déteste dévier les c9nversati9ns de leurs sujets principaux, mais je pense que l’9ccasi9n est pr9pice à un minutieux et implaca6le c9urs sur la questi9n. Je me permets d9nc d’entamer un percutant serm9n sur ce délicat sujet, que v9ici :
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri
      @!~dialogimg_sneak
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='meenahTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Parle à Meenah.'>
      <args>
      @damara_talk DAMARA: あなたは時間の領主に挑戦します。
      @damara_talk DAMARA: あなたの哀れな軍隊は失敗しなければならない。
      @damara_talk DAMARA: 彼はあなたの幽霊を食べるようになる。彼は現実そのものを消費するからである。
      @meenah_idle MEENAH: je crois que...
      @meenah_idle MEENAH: ca ressemblait a...
      @meenah_talk MEENAH: tu essaies de me souhaiter bonne chance proue ma prochaine bataille ?
      @meenah_happytalk MEENAH: he merci megido
      @meenah_happytalk MEENAH: peut etre que je me suis trompee sur toi   
      @damara_smile DAMARA: ない。あなたはそうしなかった。
      @meenah_happytalk MEENAH: oh je me suis surement comportee comme une salope avec toi sans raison   
      @meenah_happytalk MEENAH: oublions que toute cette merde sest passee
      @meenah_happytalk MEENAH: hey tu veux un calin   
      @meenah_angrytalk MEENAH: he regarde un peu ou tu mets ta main !!!
      @damara_smoke DAMARA: 私は何も後悔はありません。
      @meenah_talk MEENAH: jaccepte tes excuses
      @meenah_talk MEENAH: bon tu va bientot deplacer ce gros glacier de quartz
      @meenah_fish MEENAH: je suis un peu pressee 
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>
