<sburb>
    <classes>
  		<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Écoute la conversation.'>
		      <args>
		      @porrim_talk PORRIM: Ah, o+n dirait que l’o+n a de la co+mpagnie. Je suppose que l’o+n devrait co+nclure !
		      @porrim_happytalk PORRIM: Je suis vraiment heureuse que tu so+is venue me vo+ir. J'espère que tu prendras en co+mpte ce que je t’ai dis.
		      @kanaya2_happytalk KANAYA: Oui Je Le Ferais
		      @kanaya2_happytalk KANAYA: Et Je Suis Aussi Heureuse
		      @kanaya2_happy KANAYA: À Propos De
		      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Oui
		      @porrim_happytalk PORRIM: Tu as beauco+up de travail devant to+i. L’héritage de no+tre race est entre tes mains.
		      @porrim_happytalk PORRIM: Je sais que tu me rendras fière.
		      @kanaya2_smirklaugh KANAYA: Ok Merci
		      <!--  -->
		      </args>
		</action>
		<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Demande le mot de passe a Kanaya.'>
      <args>
      @meenah_talk MEENAH: aw si cest pas popo voltecuisse et mini clone maryam
      @meenah_happytalk MEENAH: vous glubbez quoi les filles ?
      @kanaya2_bored KANAYA: Rien J’allais Partir
      @meenah_talk MEENAH: ah et ou ca
      @meenah_talk MEENAH: dans ton meteore pas vrai parce que cest justement la ou je vais
      @meenah_talk MEENAH: je peux pas passer la porte par congre
      @meenah_happytalk MEENAH: je peux avoir le mot de passe
      @kanaya2_idle KANAYA: Excuse moi
      @kanaya2_idle KANAYA: Non
      @meenah_happy MEENAH: allez
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Meenah, qu’est ce que tu fais ? Ne l’embête pas po+ur des info+rmatio+ns privées. C’est rude.
      @meenah_creepy MEENAH: ALL-E-E-EZ
      @meenah_happier MEENAH: je demande gentillement
      @kanaya2_bored KANAYA: Le Fais Tu Vraiment
      @meenah_angrytalk MEENAH: je suis en train de sourire putain nan ???
      @kanaya2_talk KANAYA: Et Bien Jy Allais De Toute Façon
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Ne Te Donnerai Pas Mon Mot De Passe Mais Tu Peux Me Suivre Je Suppose 
      @kanaya2_talk KANAYA: Mais Tu Ne Peux Rester Seulement Si Je Tescorte
      @meenah_wut MEENAH: keuwa
      @meenah_wut MEENAH: pourquoi
      @kanaya2_talk KANAYA: Parce Que Je Ne Te Fais Pas Confiance
      @meenah_wut2 MEENAH: aw mec
      @meenah_annoyed MEENAH: mais je suis cool
      @meenah_fish MEENAH: tu devrais faire preuve de putain de sagesse et commencer a penser que je suis cool
      @kanaya2_bored:#Sarcasme-Humain KANAYA: Tu As Raison Avec Un Argument De Vente Comme Celui Ci Je Serais Vraiment Une Imbécile De Ne Pas Vouloir De Ta Compagnie 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: quest ce que tu as contre moi le clone de maryam
      @kanaya2_idle KANAYA: Je Pense Que Tu Es Probablement Une Sociopathe
      @kanaya2_bored KANAYA: Jai Déjà Donné De Mon Temps Dans Le Passé À Ce Genre De Personnage
      @meenah_fish MEENAH: tu tes trompé sur mon compte meuf
      @meenah_talk MEENAH: quest ce que je dois faire pour que tu sois de mon cote maryam le retour ?
      @kanaya2_facepalm KANAYA: Mon Nom Est Kanaya !
      @meenah_talk MEENAH: dacodac kanaya est ton nom
      @meenah_talk MEENAH: un jour je trouverai un bon jeu de mot poissoneux pour ca
      @meenah_happytalk MEENAH: cest comme ca que tu sais que notre merde sera LIEE
      @kanaya2_cry KANAYA: 
      @meenah_happytalk MEENAH: juste montre le chemin a suivre je me comporterai bien et te conquerirai
      @meenah_creepy MEENAH: TU V-ERRAS
      @! être Kanaya?
      <!-- y/n -->
      </args>
</action>

<action class='porrimTalk3' sprite='kanaya' command='talk' name='Parle à Porrim.'>
      <args>
      @porrim_happytalk PORRIM: Resto+ns en co+ntact, Kanaya. Viens me vo+ir dans tes rêves quand tu veux.
      @porrim_happytalk PORRIM: Et assure-to+i de ne pas laisser celle-là tro+p lo+in de ta vue.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: baudroiel de merde
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: les jeunes de nos jours ont plus de raiespect pour les royautees et jen ai jusque la 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: S’il te plait. Tu n'es même pas énervée. Tu vo+ulais juste une excuse po+ur utiliser plus de tes blagues po+isso+nnières.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: merrygams arrete detre une astucieuse juge de caractere
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='porrimTalk4' sprite='damara' command='talk' name='Eavesdrop.'>
      <args>
      @porrim_angrytalk PORRIM: Damara, do+ yo+u mind? We're having a private co+nversatio+n here.
      @damara_idle DAMARA: 
      @porrim_angrytalk PORRIM: Please. Leave us alo+ne. We'll talk later, o+k?
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @kanaya2_talk KANAYA: (shes making me slightly uncomfortable)
      @porrim_talk PORRIM: (that's her specialty. just igno+re her until she go+es away.)
      <!--  -->
      </args>
</action>

	</classes>
</sburb>
