<sburb>
    <classes>
<action class='roseTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Talk to Rose.'>
      <args>
      @rose_concern ROSE: What happened!
      @kanaya2_idle KANAYA: What
      @rose_concern ROSE: You're not glowing anymore!
      @kanaya2_happy KANAYA: Oh Right
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: I Became So Absorbed In A Conversation With My Ancestor I Already Forgot She Taught Me How To
      @kanaya2_happy KANAYA: Switch Off
      @rose_talk ROSE: Oh, so you did go talk to her?
      @kanaya2_happy KANAYA: Yes
      @rose_happytalk ROSE: That's great! How did it go?
      @kanaya2_happy KANAYA: Very Well
      @kanaya2_happytalk KANAYA: She Is Very Nice And As A Person Is As Impressive As I Was Imagining Her To Be
      @kanaya2_happytalk KANAYA: But Not Nearly As Intimidating Really
      @rose_happytalk ROSE: I knew you wouldn't regret it if you got up the nerve to talk to her.
      @rose_concern ROSE: What did she say, besides a few vampire-to-vampire skin-dimming pointers?
      @kanaya2_happy KANAYA: Many Things
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Primarily Encouraging Me To Pursue My Prior Obligation To My People
      @rose_idle ROSE: Oh?
      @kanaya2_happytalk KANAYA: She Said She Used To Eschew Her Role Rather Vehemently
      @kanaya2_happytalk KANAYA: The Duties Of Our Caste Were Quite Limiting In Both Worlds It Seems
      @kanaya2_happytalk KANAYA: So She Renounced Them Completely And Wanted A Different Life
      @kanaya2_happytalk KANAYA: But She Also Said Something To The Effect That
      @kanaya2_happytalk KANAYA: She Found That It Wasnt Really Necessary To Reject That Role Completely
      @kanaya2_happytalk KANAYA: And The Same Is True For Me
      @kanaya2_happytalk KANAYA: As Long As I Know Within That I Am Free
      @kanaya2_happytalk KANAYA: And If My Decision Is To Embrace My Path Then It Can Be A Source Of Strength
      @rose_concern ROSE: Then you want to try to restore your race again?
      @rose_concern ROSE: I had begun to think you'd lost hope in that possibility.
      @kanaya2_talk KANAYA: Its True Theres No Orb Anymore
      @kanaya2_talk KANAYA: She Said It May Be Very Difficult
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: But Theres No Hope If I Dont Try
      @rose_idle ROSE: That's true.
      @kanaya2_talk KANAYA: I Dont Know How Im Going To Do It Yet
      @kanaya2_talk KANAYA: But Such Is The Nature Of Adventures
      @kanaya2_talk KANAYA: You Cant Be Scared Of Adventures
      @kanaya2_happytalk KANAYA: I Think Im Excited About It Now
      @rose_happy ROSE: I can tell.
      @rose_happytalk ROSE: We can work on it together when we arrive. Maybe the session we're about to explore will offer some answers.
      @kanaya2_happy KANAYA: I Hope So
      @rose_concern ROSE: Hey,
      @rose_sad ROSE: You aren't permanently de-glowed now, are you?
      @kanaya2_talk KANAYA: Oh No I Can Flip It Back On
      @kanaya_idle KANAYA: See
      @kanaya2_talk KANAYA: Turns Out Its Just
      @kanaya_happytalk KANAYA: A Silly Biological Parlor Trick
      @rose_talk ROSE: Oh, good. You had me worried there for a moment.
      @kanaya2_idle KANAYA: Sorry
      @kanaya2_talk KANAYA: I Know How You Enjoy A Good Source Of Light
      @rose_happytalk ROSE: Light is one of my favorite things.
      @rose_coytalk ROSE: Please don't take these as fighting words, but my aspect is simply the best there is.
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='roseTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Parle à Rose.'>
      <args>
      @dave_madtalk DAVE: rose arrete tes cliquetis la je ne peux pas me concentrer sur mes raps
      @dave_madtalk DAVE: au nom religieux du doux jesus bite quest ce que tu fais avec toutes ces bouteilles
      @rose_talk ROSE: Juste un petit peu d’alchimie.
      @dave_huh DAVE: alchimie
      @dave_huhtalk DAVE: quel genre de bouse tu alchimises avec cette merde
      @dave_huhtalk DAVE: est ce que tu alchimises des bouteilles avec dautres bouteilles pour créer genre
      @dave_huhtalk:#rose_ebouteilles DAVE: des superbouteilles
      @rose_annoyedtalk ROSE: Non. Crois-le ou non, je suis en réalité concentrée sur le contenu des bouteilles.
      @dave_talk DAVE: tu es vachement loin des alchimiseurs
      @rose_talk ROSE: L’alchimie que je pratique est un petit peu plus vieux-jeu.
      @rose_talk ROSE: Tu sais, il fut un temps sur Terre où le mot alchimie ne référait pas à un procédé selon lequel un grand appareil utilisait des concepts de jeu pour matérialiser quelque version idéalisée d’un objet sorti de nulle part.
      @rose_talk ROSE: Les alchimistes avaient pour habitude d’expérimenter avec diverses substances pour les transmuer en quelque chose de plus précieux.
      @rose_talk ROSE: Sa version plus prosaïque et scientifiquement crédible serait la chimie, qui est je pense le terme technique pour mélanger des conneries ensemble.
      @rose_talk ROSE: Ce qui au sens strict décrit plus précisément ce que je suis en train de faire. 
      @dave_talk DAVE: donc tu fais de la science maintenant
      @dave_talk DAVE: tu crois que tes qui ta mere
      @dave_huhtalk DAVE: attends ca sonnait de nouveau comme une insulte pourrie
      @dave_huhtalk DAVE: a chaque fois que je parle de ta mere ca sonne comme une insulte
      @dave_smug DAVE: tu crois que tes qui ma mere
      @dave_huh DAVE: attend raye ca
      @dave_huhtalk DAVE: a chaque fois quon commence a parler delle en tant que ma mere les choses font juste effet boule de neige sur la piste de ski de nos conversations stupides et soudainement sigmund freud et le roi oedipe se tapent chacun la mere sexy de lautre dans une genre de fete depravee dechange de mere sexy
      @rose_annoyedtalk ROSE: Merci pour l’image. C’était presque aussi graphique que ça ne faisait de sens.
      @dave_talk DAVE: donc quest ce que tu fais
      @rose_happy ROSE: Des boissons.
      @dave_talk DAVE: des boissons quels genres de boissons
      @rose_happytalk ROSE: Des boissons délicieuses j’espère.
      @dave_concern DAVE: jus de pomme???
      @dave_concern DAVE: faites que ce soit du jdp faites que ce soit du jdp faites que ce soit du jdp
      @rose_talk ROSE: Je vais voir ce que je peux faire.
      @dave_idle DAVE: omd
      @dave_idle:#omg DAVE: omd
      @dave_smug DAVE: putaiiiiiiiiin ouais
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='roseTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Parle à Rose.'>
      <args>
      @rose_talk ROSE: Bonjour. Je ne crois pas que nous nous soyons déjà rencontrées.
      @damara_huh DAMARA: 
      @rose_talk ROSE: Tu sembles confuse. Es-tu perdue ?
      @rose_annoyedtalk ROSE: Peut-être que tu ne devrais pas te balader par ici.
      @damara_smile DAMARA: S’IL TE PLAIT. EXCUSE.
      @damara_smile DAMARA: PAS VOULOIR. TE DÉRANGER.
      @rose_happytalk ROSE: Oh. Tu sembles si gentille.
      @rose_happytalk ROSE: N’hésite pas à rester aussi longtemps que tu le souhaites.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>
