<sburb>
    <classes>
<action class='roseTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Parle à Rose.'>
      <args>
      @rose_concern ROSE: Que s’est-il passé !
      @kanaya2_idle KANAYA: Quoi
      @rose_concern ROSE: Tu ne brilles plus !
      @kanaya2_happy KANAYA: Oh Ça
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Jétais Si Absorbée Dans Une Conversation Avec Mon Ancêtre Que Jai Déjà Oublié Quelle Ma Appris Comment
      @kanaya2_happy KANAYA: Léteindre
      @rose_talk ROSE: Oh, alors tu es vraiment allée lui parler ?
      @kanaya2_happy KANAYA: Oui
      @rose_happytalk ROSE: C’est génial ! Comment ça s’est passé ?
      @kanaya2_happy KANAYA: Très Bien
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Elle Est Très Gentille Et En Tant Que Personne Aussi Impressionnante Que Je Limaginais
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Mais Pas Aussi Intimidante En Vérité
      @rose_happytalk ROSE: Je savais que tu ne regretterais pas de trouver le courage de lui parler.
      @rose_concern ROSE: Que t’a-t-elle dit, à part quelques conseils de vampire-à-vampire pour assombrir la peau ?
      @kanaya2_happy KANAYA: Beaucoup De Choses
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Principalement Des Encouragements À Poursuivre Mon Précédent Devoir Envers Mon Peuple
      @rose_idle ROSE: Oh ?
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Elle A Dit Quelle Rejetait Autrefois Son Rôle Avec Véhémence
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Les Devoirs De Notre Caste Étaient Assez Restrictifs Dans Nos Deux Mondes Il Semblerait
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Alors Elle Les A Complètement Abandonnés Et Désirait Une Vie Différente
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Mais Elle A Aussi Dit Quelque Chose Comme Quoi
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Elle A Réalisé Quil Nétait Pas Vraiment Nécessaire De Rejeter Ce Rôle Complètement
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Et Cest Vrai Aussi Pour Moi
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Tant Que Je Sais Au Fond De Moi Que Je Suis Libre
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Et Si Ma Décision Est Dembrasser Ma Voie Alors Elle Peut Être Une Source De Force
      @rose_concern ROSE: Alors tu veux à nouveau essayer de restaurer ton espèce ?
      @rose_concern ROSE: J’avais commencé à penser que tu avais perdu espoir en cette possibilité.
      @kanaya2_talk KANAYA: Il Est Vrai Quil Ny A Plus Dorbe
      @kanaya2_talk KANAYA: Elle A Dit Que Cela Pourrait Être Très Difficile
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Mais Il Ny A Pas Despoir Si Je Nessaie Pas
      @rose_idle ROSE: C’est vrai.
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Ne Sais Pas Encore Comment Je Vais Faire
      @kanaya2_talk KANAYA: Mais Telle Est La Nature Des Aventures
      @kanaya2_talk KANAYA: On Ne Peut Pas Avoir Peur Des Aventures
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Je Pense Que Ca Mexcite À Présent
      @rose_happy ROSE: Je vois ça.
      @rose_happytalk ROSE: Nous pourrons travailler là-dessus quand nous arriverons. Peut-être que la session que nous sommes sur le point d’explorer nous offrira quelques réponses.
     @kanaya2_happy KANAYA: Je Lespère
      @rose_concern ROSE: Hé,
      @rose_sad ROSE: Tu n’es pas dé-brillée de manière permanente désormais, si ?
      @kanaya2_talk KANAYA: Oh Non Je Peux Le Rallumer
      @kanaya_idle KANAYA: Tu Vois
      @kanaya2_talk KANAYA: Il Savère Que Cest Juste
      @kanaya_happytalk KANAYA: Un Tour De Magie Biologique Loufoque
      @rose_talk ROSE: Oh, bien. Tu m’as inquiétée pendant un moment.
      @kanaya2_idle KANAYA: Désolée
      @kanaya2_talk KANAYA: Je Sais Comme Tu Apprécies Une Bonne Source De Lumière
      @rose_happytalk ROSE: La lumière est une de mes choses favorites.
      @rose_coytalk ROSE: Ne prends pas ça comme une offense, mais mon aspect est simplement le meilleur qui soit.
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='roseTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Parle à Rose.'>
      <args>
      @dave_madtalk DAVE: rose arrete tes cliquetis la je ne peux pas me concentrer sur mes raps
      @dave_madtalk DAVE: au nom religieux du doux jesus bite quest ce que tu fais avec toutes ces bouteilles
      @rose_talk ROSE: Juste un petit peu d’alchimie.
      @dave_huh DAVE: alchimie
      @dave_huhtalk DAVE: quel genre de bouse tu alchimises avec cette merde
      @dave_huhtalk DAVE: est ce que tu alchimises des bouteilles avec dautres bouteilles pour créer genre
      @dave_huhtalk:#rose_ebouteilles DAVE: des superbouteilles
      @rose_annoyedtalk ROSE: Non. Crois-le ou non, je suis en réalité concentrée sur le contenu des bouteilles.
      @dave_talk DAVE: tu es vachement loin des alchimiseurs
      @rose_talk ROSE: L’alchimie que je pratique est un petit peu plus vieux-jeu.
      @rose_talk ROSE: Tu sais, il fut un temps sur Terre où le mot alchimie ne référait pas à un procédé selon lequel un grand appareil utilisait des concepts de jeu pour matérialiser quelque version idéalisée d’un objet sorti de nulle part.
      @rose_talk ROSE: Les alchimistes avaient pour habitude d’expérimenter avec diverses substances pour les transmuer en quelque chose de plus précieux.
      @rose_talk ROSE: Sa version plus prosaïque et scientifiquement crédible serait la chimie, qui est je pense le terme technique pour mélanger des conneries ensemble.
      @rose_talk ROSE: Ce qui au sens strict décrit plus précisément ce que je suis en train de faire. 
      @dave_talk DAVE: donc tu fais de la science maintenant
      @dave_talk DAVE: tu crois que tes qui ta mere
      @dave_huhtalk DAVE: attends ca sonnait de nouveau comme une insulte pourrie
      @dave_huhtalk DAVE: a chaque fois que je parle de ta mere ca sonne comme une insulte
      @dave_smug DAVE: tu crois que tes qui ma mere
      @dave_huh DAVE: attend raye ca
      @dave_huhtalk DAVE: a chaque fois quon commence a parler delle en tant que ma mere les choses font juste effet boule de neige sur la piste de ski de nos conversations stupides et soudainement sigmund freud et le roi oedipe se tapent chacun la mere sexy de lautre dans une genre de fete depravee dechange de meres sexy
      @rose_annoyedtalk ROSE: Merci pour l’image. C’était presque aussi graphique que ça n’avait de sens.
      @dave_talk DAVE: donc quest ce que tu fais
      @rose_happy ROSE: Des boissons.
      @dave_talk DAVE: des boissons quels genres de boissons
      @rose_happytalk ROSE: Des boissons délicieuses j’espère.
      @dave_concern DAVE: jus de pomme???
      @dave_concern DAVE: faites que ce soit du jdp faites que ce soit du jdp faites que ce soit du jdp
      @rose_talk ROSE: Je vais voir ce que je peux faire.
      @dave_idle DAVE: omd
      @dave_idle:#omg DAVE: omd
      @dave_smug DAVE: putaiiiiiiiiin ouais
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='roseTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Parle à Rose.'>
      <args>
      @rose_talk ROSE: Bonjour. Je ne crois pas que nous nous soyons déjà rencontrées.
      @damara_huh DAMARA: 
      @rose_talk ROSE: Tu sembles confuse. Es-tu perdue ?
      @rose_annoyedtalk ROSE: Peut-être que tu ne devrais pas te balader par ici.
      @damara_smile DAMARA: S’IL TE PLAIT. EXCUSE.
      @damara_smile DAMARA: PAS VOULOIR. TE DÉRANGER.
      @rose_happytalk ROSE: Oh. Tu sembles si gentille.
      @rose_happytalk ROSE: N’hésite pas à rester aussi longtemps que tu le souhaites.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>
